[
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991701452337533",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u00bfEn qu\u00e9 consiste la ley marcial declarada por el presidente de Corea del Sur? <a href=\"https://www.abc.es/internacional/consiste-ley-marcial-declarada-presidente-corea-sur-20241203173911-nt.html\">https://t.co/808Ts16K6C</a>",
            "ID": "1863991701452337533",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Ana Victoria Bustos",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/BustosAnaV/status/1863991701452337533",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u00bfEn qu\u00e9 consiste la ley marcial declarada por el presidente de Corea del Sur? https://t.co/808Ts16K6C",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:27Z",
            "Timestamp": 1733245227,
            "URLs": [
                "https://www.abc.es/internacional/consiste-ley-marcial-declarada-presidente-corea-sur-20241203173911-nt.html"
            ],
            "UserID": "2971541126",
            "Username": "BustosAnaV",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991699707408534",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "3Dic",
                "CoreaDeLSur"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/3Dic\">#3Dic</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDeLSur\">#CoreaDeLSur</a><br>Celebraciones en Corea del Sur tras el bloqueo de la ley marcial y la retirada de los soldados. - <a href=\"https://twitter.com/MundoEConflicto\">@MundoEConflicto</a> <br><a href=\"https://t.co/BtyN81MfGZ\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863986081646936072/pu/img/J1ccAwB343YsbK4x.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991699707408534",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Reporte Ya",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "821894639284355076",
                    "Username": "MundoEConflicto",
                    "Name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1863991699707408534",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#3Dic #CoreaDeLSur\nCelebraciones en Corea del Sur tras el bloqueo de la ley marcial y la retirada de los soldados. - @MundoEConflicto https://t.co/BtyN81MfGZ",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:27Z",
            "Timestamp": 1733245227,
            "URLs": null,
            "UserID": "221378668",
            "Username": "ReporteYa",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863986081646936072",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863986081646936072/pu/img/J1ccAwB343YsbK4x.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863986081646936072/pu/vid/avc1/1280x720/8iZ2aIVcgn7dpm-E.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863986081646936072/pu/pl/67b51LpTCh56_pqV.m3u8?tag=12&v=291"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991696553377958",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "bueno pasando a limpio, la gente del congreso vot\u00f3 la petici\u00f3n para levantar la ley marcial y ahora el presidente si no lo aprueba se lo puede destruir",
            "ID": "1863991696553377958",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "rosie\ud83c\udf80\u2728",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/fernetchoisan_/status/1863991696553377958",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "bueno pasando a limpio, la gente del congreso vot\u00f3 la petici\u00f3n para levantar la ley marcial y ahora el presidente si no lo aprueba se lo puede destruir",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:26Z",
            "Timestamp": 1733245226,
            "URLs": null,
            "UserID": "1527327633536495617",
            "Username": "fernetchoisan_",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991687388811293",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Tensi\u00f3nEnCorea"
            ],
            "HTML": "\"Cuando tu pa\u00eds decide que la ley marcial es la nueva moda, pero t\u00fa solo quer\u00edas un caf\u00e9 en paz. \u2615\ufe0f\ud83d\udc94 <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Tensi\u00f3nEnCorea\">#Tensi\u00f3nEnCorea</a>\"<br><a href=\"https://www.abc.es/internacional/corea-sur-declara-ley-marcial-erradicar-fuerzas-20241203151255-nt.html\">https://t.co/aMt8K3Oguk</a>",
            "ID": "1863991687388811293",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "El Comentalisto",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ElComentalisto/status/1863991687388811293",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\"Cuando tu pa\u00eds decide que la ley marcial es la nueva moda, pero t\u00fa solo quer\u00edas un caf\u00e9 en paz. \u2615\ufe0f\ud83d\udc94 #Tensi\u00f3nEnCorea\"\nhttps://t.co/aMt8K3Oguk",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:24Z",
            "Timestamp": 1733245224,
            "URLs": [
                "https://www.abc.es/internacional/corea-sur-declara-ley-marcial-erradicar-fuerzas-20241203151255-nt.html"
            ],
            "UserID": "1853110650798522368",
            "Username": "ElComentalisto",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863990764134699431",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/ohmychnlx\">@ohmychnlx</a> todav\u00eda no creo porque el presidente tiene que salir a decir que se levanta la ley marcial",
            "ID": "1863991678530437394",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863990764134699431",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u064b\ud83e\udd60 VA A VER A SKZ",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1384387571933843457",
                    "Username": "ohmychnlx",
                    "Name": "ky\ud83d\udda4"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/rachalogss/status/1863991678530437394",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@ohmychnlx todav\u00eda no creo porque el presidente tiene que salir a decir que se levanta la ley marcial",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:22Z",
            "Timestamp": 1733245222,
            "URLs": null,
            "UserID": "1620128608680304642",
            "Username": "rachalogss",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991648847274330",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u00daLTIMO MOMENTO\ud83d\udca5\ud83d\udd25<br><br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Las fuerzas militares de Corea del Sur se est\u00e1n retirando de la Asamblea Nacional despu\u00e9s de que el parlamento votara para bloquear la declaraci\u00f3n de ley marcial del presidente.",
            "ID": "1863991648847274330",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Movimiento Duartianos Unidos",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/DuartianoUnido/status/1863991648847274330",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863985752511512640",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u00daLTIMO MOMENTO\ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Las fuerzas militares de Corea del Sur se est\u00e1n retirando de la Asamblea Nacional despu\u00e9s de que el parlamento votara para bloquear la declaraci\u00f3n de ley marcial del presidente.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:15Z",
            "Timestamp": 1733245215,
            "URLs": null,
            "UserID": "1519315653861298178",
            "Username": "DuartianoUnido",
            "Videos": null,
            "Views": 14,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991639078776886",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacionales"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacionales\">#Internacionales</a> COREA DEL SUR DECLARA LEY MARCIAL POR PRIMERA VEZ DESDE 1980 EN MEDIO DE CRISIS POL\u00cdTICA<br><br>Ampliamos: <a href=\"https://hpdnoticias.com/?p=99740\">https://t.co/f5NnVEF9bG</a> <br><a href=\"https://t.co/Zj5A5uAUoP\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46hEHWUAAY2Qd.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991639078776886",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Horizonte Prensa Digital",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/HpdNoticias/status/1863991639078776886",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991635492622336",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46hEHWUAAY2Qd.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Internacionales COREA DEL SUR DECLARA LEY MARCIAL POR PRIMERA VEZ DESDE 1980 EN MEDIO DE CRISIS POL\u00cdTICA\n\nAmpliamos: https://t.co/f5NnVEF9bG https://t.co/Zj5A5uAUoP",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:12Z",
            "Timestamp": 1733245212,
            "URLs": [
                "https://hpdnoticias.com/?p=99740"
            ],
            "UserID": "1206371980427104256",
            "Username": "HpdNoticias",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991638990749871",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La ley marcial SI FUE negada por la asamblea pero es el presidente el que la tiene que dar de baja si no ser\u00e1 arrestado por \u201ccorrupcion\u201d Corea sigue bajo la ley marcial, no se desinformen",
            "ID": "1863991638990749871",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Jae VOY A VER A SKZ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude2d",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/sndaiki/status/1863991638990749871",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La ley marcial SI FUE negada por la asamblea pero es el presidente el que la tiene que dar de baja si no ser\u00e1 arrestado por \u201ccorrupcion\u201d Corea sigue bajo la ley marcial, no se desinformen",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:12Z",
            "Timestamp": 1733245212,
            "URLs": null,
            "UserID": "1421230709792968709",
            "Username": "sndaiki",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863990906602336432",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hobitear_\">@hobitear_</a> ley marcial declarada y anuladas en 2:38 horas",
            "ID": "1863991634846998920",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863990906602336432",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "ness\u2077 \ud83c\udf49",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "102246874",
                    "Username": "hobitear_",
                    "Name": "Gabby\u2077 \ud83d\udc9c \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udf49"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/__nflms/status/1863991634846998920",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@hobitear_ ley marcial declarada y anuladas en 2:38 horas",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:11Z",
            "Timestamp": 1733245211,
            "URLs": null,
            "UserID": "1550418408046333953",
            "Username": "__nflms",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991634779660798",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udd34 Presidente de Corea del Sur declara la ley marcial para \u00abproteger el pa\u00eds de la amenaza de las fuerzas comunistas norcoreanas\u00bb<br><br><a href=\"https://mldiario.com/presidente-de-corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-para-proteger-el-pais-de-la-amenaza-de-las-fuerzas-comunistas-norcoreanas/\">https://t.co/lvxQHVCVzu</a>",
            "ID": "1863991634779660798",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mundo Libre",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MundoLibreOK/status/1863991634779660798",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udd34 Presidente de Corea del Sur declara la ley marcial para \u00abproteger el pa\u00eds de la amenaza de las fuerzas comunistas norcoreanas\u00bb\n\nhttps://t.co/lvxQHVCVzu",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:11Z",
            "Timestamp": 1733245211,
            "URLs": [
                "https://mldiario.com/presidente-de-corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-para-proteger-el-pais-de-la-amenaza-de-las-fuerzas-comunistas-norcoreanas/"
            ],
            "UserID": "1451937664765153282",
            "Username": "MundoLibreOK",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991633022214366",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "COMO QUE LEY MARCIAL EN COREA\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "ID": "1863991633022214366",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mon",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/lipawegray/status/1863991633022214366",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "COMO QUE LEY MARCIAL EN COREA\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:11Z",
            "Timestamp": 1733245211,
            "URLs": null,
            "UserID": "1128861265311543297",
            "Username": "lipawegray",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991627041198084",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Cu\u00e1ntos expertos en ley marcial surcoreana hay por aqu\u00ed? <br>Supongo que hay muchos comentaristas que deben estar tomando un cursillo express para poder ir a los mismos programas de siempre a dar su opini\u00f3n experta",
            "ID": "1863991627041198084",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Emilio",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Ecrumar/status/1863991627041198084",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Cu\u00e1ntos expertos en ley marcial surcoreana hay por aqu\u00ed? \nSupongo que hay muchos comentaristas que deben estar tomando un cursillo express para poder ir a los mismos programas de siempre a dar su opini\u00f3n experta",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:09Z",
            "Timestamp": 1733245209,
            "URLs": null,
            "UserID": "107070027",
            "Username": "Ecrumar",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991621114556776",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Al final la Ley Marcial dur\u00f3 menos que un Frugel\u00e9.",
            "ID": "1863991621114556776",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u30a2\u30ec\u30cf\u30f3\u30c9\u30ed",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MrPac87/status/1863991621114556776",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863990630197723137",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Al final la Ley Marcial dur\u00f3 menos que un Frugel\u00e9.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:08Z",
            "Timestamp": 1733245208,
            "URLs": null,
            "UserID": "3275025066",
            "Username": "MrPac87",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991620363850038",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "coreadelsur"
            ],
            "HTML": "Yoon Suk-yeol, el presidente de Corea del Sur, anunci\u00f3 la ley marcial en un discurso de emergencia realizado este martes desde la Oficina Presidencial de Yongsan en Se\u00fal. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/coreadelsur\">#coreadelsur</a> <br><a href=\"https://t.co/EdLWcRtuUA\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991448267345920/pu/img/tEMw5_RL3OHaGREE.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991620363850038",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Noticias en Bruto",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/NoticiasenBruto/status/1863991620363850038",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Yoon Suk-yeol, el presidente de Corea del Sur, anunci\u00f3 la ley marcial en un discurso de emergencia realizado este martes desde la Oficina Presidencial de Yongsan en Se\u00fal. #coreadelsur https://t.co/EdLWcRtuUA",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:08Z",
            "Timestamp": 1733245208,
            "URLs": null,
            "UserID": "1841350263635943424",
            "Username": "NoticiasenBruto",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863991448267345920",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991448267345920/pu/img/tEMw5_RL3OHaGREE.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991448267345920/pu/vid/avc1/720x1280/gJglMtThhw7xeh7c.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991448267345920/pu/pl/xoL9r-PAsOurmcee.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991620296679482",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 LEY MARCIAL EN COREA DEL SUR \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7<br><br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA: Se\u00fal: 02:00 - 04/12/24.<br><br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | COBERTURA ININTERUMPIDA.<br>\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA.<br> <br><a href=\"https://t.co/dbK63MoJaR\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4nCqnWwAAkPrY.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991620296679482",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 11,
            "Name": "Alerta News 24",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/AlertaNews24/status/1863991620296679482",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 LEY MARCIAL EN COREA DEL SUR \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA: Se\u00fal: 02:00 - 04/12/24.\n\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | COBERTURA ININTERUMPIDA.\n\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 | AHORA.\n https://t.co/dbK63MoJaR",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:08Z",
            "Timestamp": 1733245208,
            "URLs": null,
            "UserID": "39692424",
            "Username": "AlertaNews24",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863970150556332032",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4nCqnWwAAkPrY.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/amplify_video/1863970150556332032/vid/avc1/1080x1080/kGoi7QsHE-dZH6nU.mp4?tag=16",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/amplify_video/1863970150556332032/pl/Qk8m1VzMjAku17LL.m3u8?tag=16&v=cfc"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991617859780727",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Tensi\u00f3n en Corea del Sur, uno de los pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, tras declarar su presidente, Yoon Suk-yeol, la ley marcial este martes por la noche. En un discurso televisado por sorpresa a la naci\u00f3n, justific\u00f3 una medida tan excepcional al acusar a la oposici\u00f3n de\u2026",
            "ID": "1863991617859780727",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "V\u00edctor Riverola i Morera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/riverolavic/status/1863991617859780727",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Tensi\u00f3n en Corea del Sur, uno de los pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo, tras declarar su presidente, Yoon Suk-yeol, la ley marcial este martes por la noche. En un discurso televisado por sorpresa a la naci\u00f3n, justific\u00f3 una medida tan excepcional al acusar a la oposici\u00f3n de\u2026",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:07Z",
            "Timestamp": 1733245207,
            "URLs": null,
            "UserID": "110949757",
            "Username": "riverolavic",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863961181767032929",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/a_yanglvs\">@a_yanglvs</a> Seg\u00fan el parlamento voto para detener la ley marcial. Ahora eran en asamblea. Los militares ya se retiraron seg\u00fan las noticias",
            "ID": "1863991610117398983",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863961181767032929",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "brissosorno\ud83d\udc95\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1707893482772193281",
                    "Username": "a_yanglvs",
                    "Name": "\u1d1c\u0280\u1d00\u2b51\u1d00\u1d1b\u1d07 \u5408\ud83c\udf0a"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/brissosorno/status/1863991610117398983",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@a_yanglvs Seg\u00fan el parlamento voto para detener la ley marcial. Ahora eran en asamblea. Los militares ya se retiraron seg\u00fan las noticias",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:05Z",
            "Timestamp": 1733245205,
            "URLs": null,
            "UserID": "580341181",
            "Username": "brissosorno",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991597794492456",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udea8 \u00bfQu\u00e9 pasa en Corea del Sur?<br>El presidente Yoon Suk Yeol tom\u00f3 una decisi\u00f3n extrema: declar\u00f3 la ley marcial y apunt\u00f3 contra la oposici\u00f3n por supuestos v\u00ednculos con Corea del Norte.<br>\ud83e\uddd0 \u00bfEstamos ante una crisis democr\u00e1tica? \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1s? <br><a href=\"https://t.co/5r8Y71Obc2\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd41GWGWgAQVhc4.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991597794492456",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "CHAD",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/NoMePisesAR/status/1863991597794492456",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863985678905671684",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd41GWGWgAQVhc4.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8 \u00bfQu\u00e9 pasa en Corea del Sur?\nEl presidente Yoon Suk Yeol tom\u00f3 una decisi\u00f3n extrema: declar\u00f3 la ley marcial y apunt\u00f3 contra la oposici\u00f3n por supuestos v\u00ednculos con Corea del Norte.\n\ud83e\uddd0 \u00bfEstamos ante una crisis democr\u00e1tica? \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1s? https://t.co/5r8Y71Obc2",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": null,
            "UserID": "1618520270305624064",
            "Username": "NoMePisesAR",
            "Videos": null,
            "Views": 6,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991595520987533",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "NOTICIAS",
                "MUNDO",
                "PublinewsGT"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/NOTICIAS\">#NOTICIAS</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/MUNDO\">#MUNDO</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/PublinewsGT\">#PublinewsGT</a><br>El presidente de Corea del Sur \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7, Yoon Suk-yeol, ha declarado la ley marcial.<br>La justificaci\u00f3n es por \u201cactividades anti-estatales\u201d.<br><br>En las calles ya hay tensi\u00f3n \ud83d\udea8.<br><br>\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b<br><a href=\"https://www.publinews.gt/noticias/2024/12/03/video-se-vive-la-ley-marcial-en-corea-del-sur/\">https://t.co/qZ9GLR9WTi</a> <br><a href=\"https://t.co/AWctI60F1h\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiTXsAAZfJB.jpg\"/></a><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiUWMAA8Kpl.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiSXYAAbWsH.jpg\"/>",
            "ID": "1863991595520987533",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Publinews Guatemala",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/PublinewsGT/status/1863991595520987533",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863973742172418048",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiTXsAAZfJB.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863973742176514048",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiUWMAA8Kpl.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863973742168203264",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4qPiSXYAAbWsH.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#NOTICIAS #MUNDO #PublinewsGT\nEl presidente de Corea del Sur \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7, Yoon Suk-yeol, ha declarado la ley marcial.\nLa justificaci\u00f3n es por \u201cactividades anti-estatales\u201d.\n\nEn las calles ya hay tensi\u00f3n \ud83d\udea8.\n\n\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b\u2b07\ufe0f\u200b\nhttps://t.co/qZ9GLR9WTi https://t.co/AWctI60F1h",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": [
                "https://www.publinews.gt/noticias/2024/12/03/video-se-vive-la-ley-marcial-en-corea-del-sur/"
            ],
            "UserID": "710243881409839104",
            "Username": "PublinewsGT",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991595508302326",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Presidente de Corea del Sur decreta \u201cley marcial de emergencia\u201d<br><a href=\"https://carlosmartinhuerta.com.mx/presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial/\">https://t.co/vzGVkJiHIb</a>",
            "ID": "1863991595508302326",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Carlos Martin Huerta",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/carlosmartinh/status/1863991595508302326",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Presidente de Corea del Sur decreta \u201cley marcial de emergencia\u201d\nhttps://t.co/vzGVkJiHIb",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": [
                "https://carlosmartinhuerta.com.mx/presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "84593007",
            "Username": "carlosmartinh",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991594988306539",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial y el Parlamento se rebela<br><a href=\"https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html\">https://t.co/mTVnQ2lOJq</a>",
            "ID": "1863991594988306539",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Ignacio Escolar",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/iescolar/status/1863991594988306539",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial y el Parlamento se rebela\nhttps://t.co/mTVnQ2lOJq",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:02Z",
            "Timestamp": 1733245202,
            "URLs": [
                "https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html"
            ],
            "UserID": "14436317",
            "Username": "iescolar",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991594178716122",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional"
            ],
            "HTML": "\ud83c\udf0e <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> <br><br>Ley Marcial en Corea: EE.UU. dice estar \"monitoreando la situaci\u00f3n\"<br><br>M\u00e1s detalles \u2b07<br><a href=\"https://www.24horas.cl/internacional/noticias/ley-marcial-en-corea-ee-uu-dice-estar-monitoreando-la-situacion\">https://t.co/Oi5vhGVqTj</a>",
            "ID": "1863991594178716122",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "24 Horas",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1863991594178716122",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\udf0e #Internacional \n\nLey Marcial en Corea: EE.UU. dice estar \"monitoreando la situaci\u00f3n\"\n\nM\u00e1s detalles \u2b07\nhttps://t.co/Oi5vhGVqTj",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:01Z",
            "Timestamp": 1733245201,
            "URLs": [
                "https://www.24horas.cl/internacional/noticias/ley-marcial-en-corea-ee-uu-dice-estar-monitoreando-la-situacion"
            ],
            "UserID": "90227660",
            "Username": "24HorasTVN",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991590047396347",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> | \ud83d\udca5El presidente de Corea del Sur ha declarado \"ley marcial de emergencia\" y acusa a opositores pronorcoreanos de dominar el Parlamento.<br><br>Como resultado, Park An-su, jefe del Estado Mayor Conjunto, fue designado comandante en este estado excepcional, anunciando la\u2026 <br><a href=\"https://t.co/ATA8EvvUfY\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4w_hkWUAAyg--.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991590047396347",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Panorama Tres60",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/PanoramaTres60/status/1863991590047396347",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863981163678683136",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4w_hkWUAAyg--.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Internacional | \ud83d\udca5El presidente de Corea del Sur ha declarado \"ley marcial de emergencia\" y acusa a opositores pronorcoreanos de dominar el Parlamento.\n\nComo resultado, Park An-su, jefe del Estado Mayor Conjunto, fue designado comandante en este estado excepcional, anunciando la\u2026 https://t.co/ATA8EvvUfY",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:01Z",
            "Timestamp": 1733245201,
            "URLs": null,
            "UserID": "1656379109860147200",
            "Username": "PanoramaTres60",
            "Videos": null,
            "Views": 7,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991588805841208",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "VideoNoticias"
            ],
            "HTML": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial<br>\ud83d\udcf9AFP<br><a href=\"http://www.la-razon.com\">https://t.co/pWLgckRSyi</a><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/VideoNoticias\">#VideoNoticias</a> <br><a href=\"https://t.co/4yQ1k6sYpn\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991510204653568/pu/img/oV6YhLfAOdZxhH8h.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991588805841208",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "La Raz\u00f3n Digital",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/1863991588805841208",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial\n\ud83d\udcf9AFP\nhttps://t.co/pWLgckRSyi\n#VideoNoticias https://t.co/4yQ1k6sYpn",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:00:00Z",
            "Timestamp": 1733245200,
            "URLs": [
                "http://www.la-razon.com"
            ],
            "UserID": "44489439",
            "Username": "LaRazon_Bolivia",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863991510204653568",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863991510204653568/pu/img/oV6YhLfAOdZxhH8h.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991510204653568/pu/vid/avc1/640x360/eL50stwdYVpALlVw.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863991510204653568/pu/pl/iFrbPAqeOs6H27G6.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991566957760708",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "ah el congreso de corea del sur ya voto para levantar la ley marcial? mientras los nuestros voy a votar a favor la ley de matar viejos y ni\u00f1os a sangre fria en la plaza es lo que necesita el pa\u00eds\ud83e\udd70",
            "ID": "1863991566957760708",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "nacha\ud80c\udd9d \ud80c\udd9f \ud80c\udd9e \ud80c\udd9d \ud80c\udd9f",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/macritas/status/1863991566957760708",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "ah el congreso de corea del sur ya voto para levantar la ley marcial? mientras los nuestros voy a votar a favor la ley de matar viejos y ni\u00f1os a sangre fria en la plaza es lo que necesita el pa\u00eds\ud83e\udd70",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:55Z",
            "Timestamp": 1733245195,
            "URLs": null,
            "UserID": "2850531294",
            "Username": "macritas",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991563845620002",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Parlamento de Corea del Sur rechaza la ley marcial impuesta por el presidente en plenas acusaciones de simpat\u00edas norcoreanas.<a href=\"https://www.elplural.com/politica/internacional/corea-sur-aplica-ley-marcial-medio-acusaciones-simpatias-norcoreanas_342528102\">https://t.co/pXgexZSrWs</a>",
            "ID": "1863991563845620002",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Antonio L\u00f3pez \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/PezAntonio/status/1863991563845620002",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Parlamento de Corea del Sur rechaza la ley marcial impuesta por el presidente en plenas acusaciones de simpat\u00edas norcoreanas.https://t.co/pXgexZSrWs",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:54Z",
            "Timestamp": 1733245194,
            "URLs": [
                "https://www.elplural.com/politica/internacional/corea-sur-aplica-ley-marcial-medio-acusaciones-simpatias-norcoreanas_342528102"
            ],
            "UserID": "271837324",
            "Username": "PezAntonio",
            "Videos": null,
            "Views": 7,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991559726801213",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Corea del Sur declara la ley marcial para \u00aberradicar a las fuerzas afines a Corea del Norte\u00bb\u2026<br><br>Tropas surcoreanas tratan de asaltar el Parlamento tras aprobar el bloqueo de la controvertida medida",
            "ID": "1863991559726801213",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "V\u00edctor Riverola i Morera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/riverolavic/status/1863991559726801213",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Corea del Sur declara la ley marcial para \u00aberradicar a las fuerzas afines a Corea del Norte\u00bb\u2026\n\nTropas surcoreanas tratan de asaltar el Parlamento tras aprobar el bloqueo de la controvertida medida",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:53Z",
            "Timestamp": 1733245193,
            "URLs": null,
            "UserID": "110949757",
            "Username": "riverolavic",
            "Videos": null,
            "Views": 15,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991552197927082",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Corea_del_Sur",
                "QNA"
            ],
            "HTML": "El presidente de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Corea_del_Sur\">#Corea_del_Sur</a> declara la ley marcial<br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/QNA\">#QNA</a><br><a href=\"https://bit.ly/4ilsO2y\">https://t.co/UHmpWAFkqb</a> <br><a href=\"https://t.co/lzPK5qWFLv\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46cG5XgAAwvML.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991552197927082",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Qatar News Agency - Espa\u00f1ol",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/QNA_Espanol/status/1863991552197927082",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991550339940352",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46cG5XgAAwvML.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de #Corea_del_Sur declara la ley marcial\n#QNA\nhttps://t.co/UHmpWAFkqb https://t.co/lzPK5qWFLv",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:51Z",
            "Timestamp": 1733245191,
            "URLs": [
                "https://bit.ly/4ilsO2y"
            ],
            "UserID": "1563590078634795010",
            "Username": "QNA_Espanol",
            "Videos": null,
            "Views": 8,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991545923285452",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Pedro S\u00e1nchez podr\u00eda declarar la ley marcial, si se ve acorralado por la justicia,  como el presidente de Corea del Sur y aqu\u00ed tendr\u00eda \u00e9xito ante su mayor\u00eda parlamentaria con los agarrapelotas bque le sustentan en el gobierno.",
            "ID": "1863991545923285452",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Juan Pedro \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/SemosMasMejores/status/1863991545923285452",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863984006745993689",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Pedro S\u00e1nchez podr\u00eda declarar la ley marcial, si se ve acorralado por la justicia,  como el presidente de Corea del Sur y aqu\u00ed tendr\u00eda \u00e9xito ante su mayor\u00eda parlamentaria con los agarrapelotas bque le sustentan en el gobierno.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:50Z",
            "Timestamp": 1733245190,
            "URLs": null,
            "UserID": "105157939",
            "Username": "SemosMasMejores",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991537731854792",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u00bfQu\u00e9 es una ley marcial?: <a href=\"https://acortar.link/PZXsRT\">https://t.co/v9NwlR7KtC</a> <br><a href=\"https://t.co/outESyXL3G\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43mh9XIAAQ4Hm.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991537731854792",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Metro Ecuador",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MetroEcuador/status/1863991537731854792",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863988430868258816",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43mh9XIAAQ4Hm.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u00bfQu\u00e9 es una ley marcial?: https://t.co/v9NwlR7KtC https://t.co/outESyXL3G",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:48Z",
            "Timestamp": 1733245188,
            "URLs": [
                "https://acortar.link/PZXsRT"
            ],
            "UserID": "1610759989257244673",
            "Username": "MetroEcuador",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991523123118363",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "No jodiendo literalmente si pasaba un tanke por la calle durante la ley marcial hab\u00eda chances de que alguno de BTS lo est\u00e9 manejando xd",
            "ID": "1863991523123118363",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "la nena de marielena",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/chapaatinn/status/1863991523123118363",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863969820619731157",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "No jodiendo literalmente si pasaba un tanke por la calle durante la ley marcial hab\u00eda chances de que alguno de BTS lo est\u00e9 manejando xd",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:45Z",
            "Timestamp": 1733245185,
            "URLs": null,
            "UserID": "1612482510520258560",
            "Username": "chapaatinn",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991514331783169",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Se ha abierto la sesi\u00f3n plenaria de la Asamblea Nacional de Corea del Sur, que permitir\u00e1 a los parlamentarios discutir el estado de emergencia, evaluar las medidas de seguridad y derechos civiles y decidir si aprueban o rechazan la continuaci\u00f3n de la ley marcial impuesta por el\u2026",
            "ID": "1863991514331783169",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Sector Ateez",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/SectorAteez/status/1863991514331783169",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863974889419399562",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Se ha abierto la sesi\u00f3n plenaria de la Asamblea Nacional de Corea del Sur, que permitir\u00e1 a los parlamentarios discutir el estado de emergencia, evaluar las medidas de seguridad y derechos civiles y decidir si aprueban o rechazan la continuaci\u00f3n de la ley marcial impuesta por el\u2026",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:42Z",
            "Timestamp": 1733245182,
            "URLs": null,
            "UserID": "1658308951383986182",
            "Username": "SectorAteez",
            "Videos": null,
            "Views": 34,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863968161432773046",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/safetyseokie\">@safetyseokie</a> <a href=\"https://twitter.com/viketaehyung\">@viketaehyung</a> <a href=\"https://twitter.com/thvhome\">@thvhome</a> eeem algo as\u00ed si te ayuda pero no lo llamar\u00eda como tal un atogolpe, es una ley marcial con dudosa legitimidad y razones fundadas, habr\u00eda que leer las leyes coreanas para ver si tiene validez, lo que s\u00ed es que la opini\u00f3n p\u00fablica sobre \u00e9l va en picada, es un autosabotaje m\u00e1s bien",
            "ID": "1863991504118726930",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863977285830734231",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u1d04\u1d07\u029f\u1d07\u1d07\ua731\u2077 (\ud83d\udcda) BICAMPEONES",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1793065054532755456",
                    "Username": "safetyseokie",
                    "Name": "^\u2661^"
                },
                {
                    "ID": "1612664729297731584",
                    "Username": "viketaehyung",
                    "Name": "\u0618"
                },
                {
                    "ID": "1393058699720151042",
                    "Username": "thvhome",
                    "Name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/tinigucci/status/1863991504118726930",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@safetyseokie @viketaehyung @thvhome eeem algo as\u00ed si te ayuda pero no lo llamar\u00eda como tal un atogolpe, es una ley marcial con dudosa legitimidad y razones fundadas, habr\u00eda que leer las leyes coreanas para ver si tiene validez, lo que s\u00ed es que la opini\u00f3n p\u00fablica sobre \u00e9l va en picada, es un autosabotaje m\u00e1s bien",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:40Z",
            "Timestamp": 1733245180,
            "URLs": null,
            "UserID": "1248071537305018368",
            "Username": "tinigucci",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863985503919308918",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/LOO55EMBLE\">@LOO55EMBLE</a> si es lo de corea b\u00e1sicamente el presidente puso la ley marcial para combatir fantasmas comunistas (quer\u00eda hacer un golpe de estado vamos) y al final el parlamento (los que pudieron entrar pq estaba todo bloqueado por los militares) ha votado un\u00e1nimemente que no y ahora queda ver",
            "ID": "1863991487668650287",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863985503919308918",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "(dan)onino",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1011722997529546753",
                    "Username": "LOO55EMBLE",
                    "Name": "paula\u00b9\u00b2"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/lavadoracorazon/status/1863991487668650287",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@LOO55EMBLE si es lo de corea b\u00e1sicamente el presidente puso la ley marcial para combatir fantasmas comunistas (quer\u00eda hacer un golpe de estado vamos) y al final el parlamento (los que pudieron entrar pq estaba todo bloqueado por los militares) ha votado un\u00e1nimemente que no y ahora queda ver",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:36Z",
            "Timestamp": 1733245176,
            "URLs": null,
            "UserID": "3380314043",
            "Username": "lavadoracorazon",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863988078622179701",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/AlertaNews24\">@AlertaNews24</a> <a href=\"https://twitter.com/MyLuckycharm263\">@MyLuckycharm263</a> levantaron la ley marcial... De alguna forma los diputados (o como se llamen all\u00e1) entraron al congreso y votaron en contra y como fue mayor\u00eda ahora queda como ilegal.",
            "ID": "1863991487324631125",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863988078622179701",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Beatz106",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "39692424",
                    "Username": "AlertaNews24",
                    "Name": "Alerta News 24"
                },
                {
                    "ID": "822462223679422465",
                    "Username": "MyLuckycharm263",
                    "Name": "Senti-Myna \ud83d\udc1e\ud83d\udda4\ud83c\udf49\u2661News semanales de MLB al fijado\u2728"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Beatz106_ok/status/1863991487324631125",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@AlertaNews24 @MyLuckycharm263 levantaron la ley marcial... De alguna forma los diputados (o como se llamen all\u00e1) entraron al congreso y votaron en contra y como fue mayor\u00eda ahora queda como ilegal.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:36Z",
            "Timestamp": 1733245176,
            "URLs": null,
            "UserID": "1595295458989064193",
            "Username": "Beatz106_ok",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991452469989452",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional",
                "coreadelsur",
                "ley"
            ],
            "HTML": "Corea del Sur declara la ley marcial ante actividades \"pro-norcoreanas\" de oposici\u00f3n <br><br><a href=\"https://tuondaclub.com/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-ante-actividades-pro-norcoreanas-de-oposicion/\">https://t.co/v0QBG3wAYG</a> <br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a>    <a href=\"https://twitter.com/hashtag/coreadelsur\">#coreadelsur</a>   <a href=\"https://twitter.com/hashtag/ley\">#ley</a> <br><a href=\"https://t.co/8ysJJThakc\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46OYFXgAAmFGG.png\"/></a>",
            "ID": "1863991452469989452",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Tu Onda Club",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/TuOndaClub/status/1863991452469989452",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991314435506176",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46OYFXgAAmFGG.png"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Corea del Sur declara la ley marcial ante actividades \"pro-norcoreanas\" de oposici\u00f3n \n\nhttps://t.co/v0QBG3wAYG \n#Internacional    #coreadelsur   #ley https://t.co/8ysJJThakc",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:28Z",
            "Timestamp": 1733245168,
            "URLs": [
                "https://tuondaclub.com/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-ante-actividades-pro-norcoreanas-de-oposicion/"
            ],
            "UserID": "818853228704100352",
            "Username": "TuOndaClub",
            "Videos": null,
            "Views": 12,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991448334401638",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Acto 1: El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declara \"Ley Marcial\" porque \"la oposici\u00f3n es c\u00f3mplice en no dejarle pelear contra Corea del Norte\" y designa militares para estar a cargo, como el general Park An-soo<br><br>\ud83e\ude96 Acto 2: El ej\u00e9rcito toma las inmediaciones del\u2026 <br><a href=\"https://t.co/H3GRbAfKkw\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43nVIWMAAQmi4.jpg\"/></a><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43n_aW4AA5CnY.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43o0cWwAAdmZW.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd43pt6XYAAax3O.jpg\"/>",
            "ID": "1863991448334401638",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Profe Carlos | (MH)\u00ae",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Mhhhm_OK/status/1863991448334401638",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863988444604542976",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43nVIWMAAQmi4.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863988455954374656",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43n_aW4AA5CnY.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863988470189834240",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43o0cWwAAdmZW.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863988485616525312",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd43pt6XYAAax3O.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Acto 1: El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declara \"Ley Marcial\" porque \"la oposici\u00f3n es c\u00f3mplice en no dejarle pelear contra Corea del Norte\" y designa militares para estar a cargo, como el general Park An-soo\n\n\ud83e\ude96 Acto 2: El ej\u00e9rcito toma las inmediaciones del\u2026 https://t.co/H3GRbAfKkw",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:27Z",
            "Timestamp": 1733245167,
            "URLs": null,
            "UserID": "3290945488",
            "Username": "Mhhhm_OK",
            "Videos": null,
            "Views": 11,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991439199293611",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Se proh\u00edben las actividades pol\u00edticas<br>y las protestas en Corea del Sur y se censuran los medios de comunicaci\u00f3n bajo la ley marcial..... <br><a href=\"https://t.co/78ULll8UFY\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46TgGWoAABX-f.png\"/></a>",
            "ID": "1863991439199293611",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Joankelin S\u00e1nchez.",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/joankelincuba/status/1863991439199293611",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991402486472704",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46TgGWoAABX-f.png"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Se proh\u00edben las actividades pol\u00edticas\ny las protestas en Corea del Sur y se censuran los medios de comunicaci\u00f3n bajo la ley marcial..... https://t.co/78ULll8UFY",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:25Z",
            "Timestamp": 1733245165,
            "URLs": null,
            "UserID": "1451262985029263371",
            "Username": "joankelincuba",
            "Videos": null,
            "Views": 19,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991102526681450",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La ley marcial no se declara as\u00ed por as\u00ed, necesito m\u00e1s info",
            "ID": "1863991430487712130",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863991102526681450",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "BEL\u2077",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/jiminscheeks/status/1863991430487712130",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La ley marcial no se declara as\u00ed por as\u00ed, necesito m\u00e1s info",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:22Z",
            "Timestamp": 1733245162,
            "URLs": null,
            "UserID": "3357602789",
            "Username": "jiminscheeks",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991417200103719",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Presidente de Corea del Sur Declara Ley Marcial en Medio de Crisis Pol\u00edtica <a href=\"https://entredosnews.com/noticia/el-presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial-en-medio-de-crisis-politica\">https://t.co/Ivr0sgVESS</a> <br><a href=\"https://t.co/CfNwcyug3v\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46S0XXUAAxwYe.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991417200103719",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Entredostv",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Entredostv1/status/1863991417200103719",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991390746660864",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46S0XXUAAxwYe.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Presidente de Corea del Sur Declara Ley Marcial en Medio de Crisis Pol\u00edtica https://t.co/Ivr0sgVESS https://t.co/CfNwcyug3v",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:19Z",
            "Timestamp": 1733245159,
            "URLs": [
                "https://entredosnews.com/noticia/el-presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial-en-medio-de-crisis-politica"
            ],
            "UserID": "1304557077776433152",
            "Username": "Entredostv1",
            "Videos": null,
            "Views": 26,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991413618225621",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "CoreaDelSur",
                "Criptomonedas",
                "Bitcoin",
                "BTC",
                "Crypto",
                "Cripto"
            ],
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udea8 Tras una votaci\u00f3n masiva de 190 a 0, el presidente del Parlamento surcoreano anula la ley marcial. Urge a las fuerzas armadas y policiales a retomar sus funciones. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a><br><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/Criptomonedas\">#Criptomonedas</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Bitcoin\">#Bitcoin</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/BTC\">#BTC</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Crypto\">#Crypto</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Cripto\">#Cripto</a><br><br>Telegram: <a href=\"https://t.me/ELITEZTRADE\">https://t.co/CwBODU1Ctb</a>",
            "ID": "1863991413618225621",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "ELITEZ TRADE",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ELITEZTRADE/status/1863991413618225621",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udea8 Tras una votaci\u00f3n masiva de 190 a 0, el presidente del Parlamento surcoreano anula la ley marcial. Urge a las fuerzas armadas y policiales a retomar sus funciones. #CoreaDelSur\n\n#Criptomonedas #Bitcoin #BTC #Crypto #Cripto\n\nTelegram: https://t.co/CwBODU1Ctb",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:18Z",
            "Timestamp": 1733245158,
            "URLs": [
                "https://t.me/ELITEZTRADE"
            ],
            "UserID": "1564634854209241096",
            "Username": "ELITEZTRADE",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863978236222316866",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/dprangie\">@dprangie</a> como? pero en una ley marcial no asumen los milicos?",
            "ID": "1863991413265834027",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863990592310476819",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "leoeoeoo/mile \ud81a\uddb9\u05c2 \ud83c\udf39",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1338143025751535618",
                    "Username": "dprangie",
                    "Name": "angie\u22c6"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/seungstrs/status/1863991413265834027",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@dprangie como? pero en una ley marcial no asumen los milicos?",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:18Z",
            "Timestamp": 1733245158,
            "URLs": null,
            "UserID": "1495465762085027844",
            "Username": "seungstrs",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863989951299494054",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/DatosAme24\">@DatosAme24</a> El presidente est\u00e1 obligado a firmar la ley que deroga la marcial ...<br><br>O sino el parlamento puede sustituirlo",
            "ID": "1863991404386476055",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863989951299494054",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "MartiesUnidad",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1346279764378718208",
                    "Username": "DatosAme24",
                    "Name": "DatoWorld"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Catv20171/status/1863991404386476055",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@DatosAme24 El presidente est\u00e1 obligado a firmar la ley que deroga la marcial ...\n\nO sino el parlamento puede sustituirlo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:16Z",
            "Timestamp": 1733245156,
            "URLs": null,
            "UserID": "905441870922342402",
            "Username": "Catv20171",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863970417423061366",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/clswrp\">@clswrp</a> el presidente hizo ley marcial y no pueden entrar al congreso creo",
            "ID": "1863991393238016254",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863988721680253070",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "fe\u00f1a",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1697473189050191872",
                    "Username": "clswrp",
                    "Name": "samuel"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/agustdfeed/status/1863991393238016254",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@clswrp el presidente hizo ley marcial y no pueden entrar al congreso creo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:14Z",
            "Timestamp": 1733245154,
            "URLs": null,
            "UserID": "1774235192456089601",
            "Username": "agustdfeed",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991391451279854",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial, el Parlamento lo veta por unanimidad y parece que entran militares en \u00e9l:<br><a href=\"https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html\">https://t.co/u2CEa04bCP</a>",
            "ID": "1863991391451279854",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "ileon.com",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ileoncom/status/1863991391451279854",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial, el Parlamento lo veta por unanimidad y parece que entran militares en \u00e9l:\nhttps://t.co/u2CEa04bCP",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:13Z",
            "Timestamp": 1733245153,
            "URLs": [
                "https://www.eldiario.es/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial_1_11872626.html"
            ],
            "UserID": "204709607",
            "Username": "ileoncom",
            "Videos": null,
            "Views": 25,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863963798656172321",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/SuperViiral\">@SuperViiral</a> Lo bueno es que el mismo parlamento voto de forma expresa y se retira la ley marcial por lo que soldados vuelven a sus bases y el presidente debe dimitir por seguridad de la naci\u00f3n",
            "ID": "1863991378654404756",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863963798656172321",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Zashiel \u2077",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1273621082134765570",
                    "Username": "SuperViiral",
                    "Name": "LO + VIRAL"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/zashiell/status/1863991378654404756",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@SuperViiral Lo bueno es que el mismo parlamento voto de forma expresa y se retira la ley marcial por lo que soldados vuelven a sus bases y el presidente debe dimitir por seguridad de la naci\u00f3n",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:10Z",
            "Timestamp": 1733245150,
            "URLs": null,
            "UserID": "270356220",
            "Username": "zashiell",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991377589133659",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Lee Jae-myung denuncia la invalidez de la ley marcial<br><br>Lee Jae-myung, que lidera la oposici\u00f3n en Corea del Sur, ha asegurado que seguir las \u00f3rdenes de los comandantes de Yoon es un acto ilegal. Seg\u00fan \u00e9l, la ley marcial instaurada por el gobierno de Yoon no tiene fundamento y no\u2026",
            "ID": "1863991377589133659",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "V\u00edctor Riverola i Morera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/riverolavic/status/1863991377589133659",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Lee Jae-myung denuncia la invalidez de la ley marcial\n\nLee Jae-myung, que lidera la oposici\u00f3n en Corea del Sur, ha asegurado que seguir las \u00f3rdenes de los comandantes de Yoon es un acto ilegal. Seg\u00fan \u00e9l, la ley marcial instaurada por el gobierno de Yoon no tiene fundamento y no\u2026",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:10Z",
            "Timestamp": 1733245150,
            "URLs": null,
            "UserID": "110949757",
            "Username": "riverolavic",
            "Videos": null,
            "Views": 18,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991363282333852",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Parlamento hizo caer la ley marcial del presidente y enfrent\u00f3 el autogolpe.",
            "ID": "1863991363282333852",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Gonzalo Fiore Viani",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/FioreViani/status/1863991363282333852",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Parlamento hizo caer la ley marcial del presidente y enfrent\u00f3 el autogolpe.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:06Z",
            "Timestamp": 1733245146,
            "URLs": null,
            "UserID": "882312925809180673",
            "Username": "FioreViani",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1353166922402164736",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La Asamblea Nacional de Corea del Sur vota A FAVOR DE LEVANTAR la Ley Marcial con 190 votos a favor.<br><br>Votaci\u00f3n un\u00e1nime entre los parlamentarios que han acudido.",
            "ID": "1863991362187595798",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863991237851709453",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mark Guasch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\udde9",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MarkGuasch1/status/1863991362187595798",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La Asamblea Nacional de Corea del Sur vota A FAVOR DE LEVANTAR la Ley Marcial con 190 votos a favor.\n\nVotaci\u00f3n un\u00e1nime entre los parlamentarios que han acudido.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:06Z",
            "Timestamp": 1733245146,
            "URLs": null,
            "UserID": "1194225140877398016",
            "Username": "MarkGuasch1",
            "Videos": null,
            "Views": 20,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863991361873035402",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Yo leyendo lo de la ley marcial en corea del sur, Diciembre lleg\u00f3 con toda su furia . <br><a href=\"https://t.co/Z5hmX04mjL\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd46Q_lWMAAd5sF.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863991361873035402",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "smonti \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/zandrusky/status/1863991361873035402",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863991359398359040",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd46Q_lWMAAd5sF.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Yo leyendo lo de la ley marcial en corea del sur, Diciembre lleg\u00f3 con toda su furia . https://t.co/Z5hmX04mjL",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T16:59:06Z",
            "Timestamp": 1733245146,
            "URLs": null,
            "UserID": "114846633",
            "Username": "zandrusky",
            "Videos": null,
            "Views": 23,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999628892590283",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udea8  \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur declara \u201cley marcial de emergencia\u201d ante amenazas de \u201cfuerzas comunistas\u201d <br><br>\u26a0\ufe0f El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declar\u00f3 el martes la ley marcial de emergencia, con el fin de proteger al pa\u00eds de las \u201cfuerzas comunistas\u201d, indic\u00f3. La declaratoria\u2026 <br><a href=\"https://t.co/AGBXmphcZU\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v62WkAA2AEf.jpg\"/></a><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v63WMAAx7X1.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v61W8AAkqzK.jpg\"/><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v64W4AADdqX.jpg\"/>",
            "ID": "1863999628892590283",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "El Universal",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1863999628892590283",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863996288749965312",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v62WkAA2AEf.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863996288754135040",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v63WMAAx7X1.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863996288745795584",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v61W8AAkqzK.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863996288758374400",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4-v64W4AADdqX.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8  \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur declara \u201cley marcial de emergencia\u201d ante amenazas de \u201cfuerzas comunistas\u201d \n\n\u26a0\ufe0f El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declar\u00f3 el martes la ley marcial de emergencia, con el fin de proteger al pa\u00eds de las \u201cfuerzas comunistas\u201d, indic\u00f3. La declaratoria\u2026 https://t.co/AGBXmphcZU",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:57Z",
            "Timestamp": 1733247117,
            "URLs": null,
            "UserID": "16676396",
            "Username": "El_Universal_Mx",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863998600688078932",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/citydaelights\">@citydaelights</a> hubo una ley marcial de aproximadamente 2 horas y media",
            "ID": "1863999625557934172",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998600688078932",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "danna \u2022 jaedo au",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1244887608452399110",
                    "Username": "citydaelights",
                    "Name": "maph \u2661\ufe0e"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/orchdlvn/status/1863999625557934172",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@citydaelights hubo una ley marcial de aproximadamente 2 horas y media",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:56Z",
            "Timestamp": 1733247116,
            "URLs": null,
            "UserID": "1242710225288933376",
            "Username": "orchdlvn",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863968230240391421",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/NatachaKolar\">@NatachaKolar</a> \u201cA trav\u00e9s de la ley marcial, reconstruir\u00e9 una sociedad libre y democr\u00e1tica\u201d. <br>Y se queda el t\u00edo tan pacho.<br>Traducci\u00f3n: Voy a crear una dictadura y punto pelotas.",
            "ID": "1863999602740920537",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863968230240391421",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Alvaeno",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1464578183672606728",
                    "Username": "NatachaKolar",
                    "Name": "Natasha Kolar"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/alvaeno/status/1863999602740920537",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@NatachaKolar \u201cA trav\u00e9s de la ley marcial, reconstruir\u00e9 una sociedad libre y democr\u00e1tica\u201d. \nY se queda el t\u00edo tan pacho.\nTraducci\u00f3n: Voy a crear una dictadura y punto pelotas.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:51Z",
            "Timestamp": 1733247111,
            "URLs": null,
            "UserID": "110427839",
            "Username": "alvaeno",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999572466377027",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "De locos 1 hora de autogolpe de estado. Casi casi que no la cuenta sur Corea, si no alcanzaban cuorum los opositores se manten\u00eda la ley marcial",
            "ID": "1863999572466377027",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "chinito",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/synrmfk/status/1863999572466377027",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "De locos 1 hora de autogolpe de estado. Casi casi que no la cuenta sur Corea, si no alcanzaban cuorum los opositores se manten\u00eda la ley marcial",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:44Z",
            "Timestamp": 1733247104,
            "URLs": null,
            "UserID": "834187142284836868",
            "Username": "synrmfk",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999560483299456",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "CRDmedia"
            ],
            "HTML": "Presidente de Corea del Sur declara ley marcial <a href=\"https://ciudadaniard.com/presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial/\">https://t.co/Ct9GO4Ms85</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CRDmedia\">#CRDmedia</a> <br><a href=\"https://t.co/unbyxw2woh\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BpegW8AAJphT.png\"/></a>",
            "ID": "1863999560483299456",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Ciudadan\u00eda RD Media",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/CRDMedia_/status/1863999560483299456",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999476597190656",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BpegW8AAJphT.png"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente de Corea del Sur declara ley marcial https://t.co/Ct9GO4Ms85 #CRDmedia https://t.co/unbyxw2woh",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:41Z",
            "Timestamp": 1733247101,
            "URLs": [
                "https://ciudadaniard.com/presidente-de-corea-del-sur-declara-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "1324870454474125318",
            "Username": "CRDMedia_",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863995400534806549",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/pupilalejana\">@pupilalejana</a> Ya el parlamento vot\u00f3 en contra de la ley marcial y se retir\u00f3 el ej\u00e9rcito. <br><br>Esa gente est\u00e1 clara",
            "ID": "1863999550353990016",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863995400534806549",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Daniel",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "134863199",
                    "Username": "pupilalejana",
                    "Name": "M.I. Ledezma"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/garabyte/status/1863999550353990016",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@pupilalejana Ya el parlamento vot\u00f3 en contra de la ley marcial y se retir\u00f3 el ej\u00e9rcito. \n\nEsa gente est\u00e1 clara",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:38Z",
            "Timestamp": 1733247098,
            "URLs": null,
            "UserID": "35094756",
            "Username": "garabyte",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999541445333139",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Tanques, veh\u00edculos blindados y otros equipos militares en las calles de Se\u00fal despu\u00e9s de la declaraci\u00f3n de la ley marcial en el pa\u00eds. <br><a href=\"https://t.co/c3VwkUqhBl\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5Bs_eWoAAsarl.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999541445333139",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Informaci\u00f3n Alternativa",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/AlternativaInf/status/1863999541445333139",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999536986759168",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5Bs_eWoAAsarl.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Tanques, veh\u00edculos blindados y otros equipos militares en las calles de Se\u00fal despu\u00e9s de la declaraci\u00f3n de la ley marcial en el pa\u00eds. https://t.co/c3VwkUqhBl",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:36Z",
            "Timestamp": 1733247096,
            "URLs": null,
            "UserID": "1539860191",
            "Username": "AlternativaInf",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863995770036183430",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/eduardomenoni\">@eduardomenoni</a> \u00bfHac\u00eda falta ley marcial? Con una denuncia estamos. Es como cortarle una pierna al que se rasp\u00f3 la rodilla. Usted es un periodista serio maestro, vamos!",
            "ID": "1863999534692524234",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863995770036183430",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Jos\u00e9 Zimerman",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "62957739",
                    "Username": "eduardomenoni",
                    "Name": "Eduardo Menoni"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/josezimerman/status/1863999534692524234",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@eduardomenoni \u00bfHac\u00eda falta ley marcial? Con una denuncia estamos. Es como cortarle una pierna al que se rasp\u00f3 la rodilla. Usted es un periodista serio maestro, vamos!",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:35Z",
            "Timestamp": 1733247095,
            "URLs": null,
            "UserID": "111691882",
            "Username": "josezimerman",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999534474367342",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Mundo"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Mundo\">#Mundo</a> | Corea del Sur en caos \u203c\ufe0f Declaran Ley Marcial de emergencia y estallan protestas<br><br><a href=\"https://www.tribuna.com.mx/mundo/2024/12/3/corea-del-sur-en-caos-declaran-ley-marcial-de-emergencia-estallan-protestas-388140.html\">https://t.co/6ytNwGjKyn</a>",
            "ID": "1863999534474367342",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Tribuna Sonora",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/TribunaSonora/status/1863999534474367342",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Mundo | Corea del Sur en caos \u203c\ufe0f Declaran Ley Marcial de emergencia y estallan protestas\n\nhttps://t.co/6ytNwGjKyn",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:35Z",
            "Timestamp": 1733247095,
            "URLs": [
                "https://www.tribuna.com.mx/mundo/2024/12/3/corea-del-sur-en-caos-declaran-ley-marcial-de-emergencia-estallan-protestas-388140.html"
            ],
            "UserID": "512584141",
            "Username": "TribunaSonora",
            "Videos": null,
            "Views": 15,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999516074037611",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Crisis en Corea del Sur: presidente declar\u00f3 ley marcial y militares entran al parlamento para arrestar opositores. Que cosa quieren vivir como Corea del Norte, viviendo en un pa\u00eds desarrollado. Asi  son los comunistas <br><a href=\"https://www.semana.com/mundo/articulo/crisis-en-corea-del-sur-presidente-declaro-ley-marcial-y-militares-entran-al-parlamento-para-arrestar-opositores/202422/\">https://t.co/QRlKCm4djz</a>",
            "ID": "1863999516074037611",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "JavierRestrepoHenao",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/jrhrestrepo/status/1863999516074037611",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Crisis en Corea del Sur: presidente declar\u00f3 ley marcial y militares entran al parlamento para arrestar opositores. Que cosa quieren vivir como Corea del Norte, viviendo en un pa\u00eds desarrollado. Asi  son los comunistas \nhttps://t.co/QRlKCm4djz",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:30Z",
            "Timestamp": 1733247090,
            "URLs": [
                "https://www.semana.com/mundo/articulo/crisis-en-corea-del-sur-presidente-declaro-ley-marcial-y-militares-entran-al-parlamento-para-arrestar-opositores/202422/"
            ],
            "UserID": "128023818",
            "Username": "jrhrestrepo",
            "Videos": null,
            "Views": 8,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999512861094160",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Ley Marcial",
            "ID": "1863999512861094160",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mabel M. Figueroa",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MabelMFigueroa/status/1863999512861094160",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863963798656172321",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Ley Marcial",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:29Z",
            "Timestamp": 1733247089,
            "URLs": null,
            "UserID": "123655377",
            "Username": "MabelMFigueroa",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999500487971302",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udea8| URGENTE : Las fuerzas militares armadas de Corea del Sur ingresan al parlamento despu\u00e9s de que el presidente declarara la ley marcial tras detectar pol\u00edticos comunistas infiltrados por Corea del Norte saboteando en el pa\u00eds. <br><a href=\"https://t.co/XBgoLNFljo\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1863999424583610368/img/w8G-5zmRj9ZMMkul.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999500487971302",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "El Pelado Trebucq",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/peladodelatv/status/1863999500487971302",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8| URGENTE : Las fuerzas militares armadas de Corea del Sur ingresan al parlamento despu\u00e9s de que el presidente declarara la ley marcial tras detectar pol\u00edticos comunistas infiltrados por Corea del Norte saboteando en el pa\u00eds. https://t.co/XBgoLNFljo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:27Z",
            "Timestamp": 1733247087,
            "URLs": null,
            "UserID": "1529159576712581122",
            "Username": "peladodelatv",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863999424583610368",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1863999424583610368/img/w8G-5zmRj9ZMMkul.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/amplify_video/1863999424583610368/vid/avc1/1280x720/WjkSksWdQJ_3TrSK.mp4?tag=16",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/amplify_video/1863999424583610368/pl/Bzbvxch59AwY0eOa.m3u8?tag=16"
                }
            ],
            "Views": 9,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863971097898627491",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/ernesto_tito\">@ernesto_tito</a> <a href=\"https://twitter.com/pandagordotonto\">@pandagordotonto</a> <a href=\"https://twitter.com/playmorbido\">@playmorbido</a> Dicen q las investigaciones dan a se\u00f1alar que los de oposici\u00f3n van a favor de korea norte. Por eso la ley marcial y esas cosas. Que seg\u00fan ya quitaron",
            "ID": "1863999495287062587",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863973951006761034",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Richop",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "96361600",
                    "Username": "ernesto_tito",
                    "Name": "Tota Ortiza"
                },
                {
                    "ID": "305994218",
                    "Username": "pandagordotonto",
                    "Name": "un hombre"
                },
                {
                    "ID": "1821637704909717504",
                    "Username": "playmorbido",
                    "Name": "Playmo el Grande"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/RichoPeh/status/1863999495287062587",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@ernesto_tito @pandagordotonto @playmorbido Dicen q las investigaciones dan a se\u00f1alar que los de oposici\u00f3n van a favor de korea norte. Por eso la ley marcial y esas cosas. Que seg\u00fan ya quitaron",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:25Z",
            "Timestamp": 1733247085,
            "URLs": null,
            "UserID": "3286748384",
            "Username": "RichoPeh",
            "Videos": null,
            "Views": 9,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999486596399547",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El ej\u00e9rcito surcoreano tom\u00f3 las instalaciones de la Asamblea Nacional por motivo del decreto de ley marcial por parte del presidente Yoon Suk Yeol.<br><br><a href=\"https://www.excelsior.com.mx/global/fotos-asi-tomo-el-ejercito-de-corea-del-sur-el-parlamento/1687642\">https://t.co/NknfhV17Am</a>",
            "ID": "1863999486596399547",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Imagen Televisi\u00f3n",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1863999486596399547",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El ej\u00e9rcito surcoreano tom\u00f3 las instalaciones de la Asamblea Nacional por motivo del decreto de ley marcial por parte del presidente Yoon Suk Yeol.\n\nhttps://t.co/NknfhV17Am",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:23Z",
            "Timestamp": 1733247083,
            "URLs": [
                "https://www.excelsior.com.mx/global/fotos-asi-tomo-el-ejercito-de-corea-del-sur-el-parlamento/1687642"
            ],
            "UserID": "780103512155824128",
            "Username": "ImagenTVMex",
            "Videos": null,
            "Views": 16,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999474789474611",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udea8El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declar\u00f3 la LEY MARCIAL en todo el pa\u00eds.<br><br>\ud83d\udccc\"Hay simpatizantes de Corea del Norte que operan dentro del Parlamento y tratan de sabotear al gobierno con actividades contra el Estado\" sentenci\u00f3 Yoon Suk Yeol<br>\ud83d\udc47 <br><a href=\"https://t.co/pY6uPy3Vqg\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BpD0WUAAqy_N.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999474789474611",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "LaVoz DelPueblo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/LaVozGlobal/status/1863999474789474611",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999469433278464",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BpD0WUAAqy_N.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declar\u00f3 la LEY MARCIAL en todo el pa\u00eds.\n\n\ud83d\udccc\"Hay simpatizantes de Corea del Norte que operan dentro del Parlamento y tratan de sabotear al gobierno con actividades contra el Estado\" sentenci\u00f3 Yoon Suk Yeol\n\ud83d\udc47 https://t.co/pY6uPy3Vqg",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:20Z",
            "Timestamp": 1733247080,
            "URLs": null,
            "UserID": "720770649652789248",
            "Username": "LaVozGlobal",
            "Videos": null,
            "Views": 28,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863995019796922463",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/cha0ticskz\">@cha0ticskz</a> Yo apenas abri un ojo, entre a tw y vi un hilo de \"lo que est\u00e1 pasando en Corea del sur\" yo epa que paso, me enter\u00e9 de todo en un lapso de un minuto. Y por lo que v\u00ed a\u00fan en realidad no hay nada solucionado, se baj\u00f3 la Ley Marcial pero los quilombos a\u00fan siguen.",
            "ID": "1863999473799540784",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998912685543669",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\ua4af\ua2ec\ua2ca\ua018\ua2ec'\ua1d9\ua3c2\ua4a4\u5408",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1711077861975621632",
                    "Username": "cha0ticskz",
                    "Name": "rashi"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Spreadmyscar/status/1863999473799540784",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@cha0ticskz Yo apenas abri un ojo, entre a tw y vi un hilo de \"lo que est\u00e1 pasando en Corea del sur\" yo epa que paso, me enter\u00e9 de todo en un lapso de un minuto. Y por lo que v\u00ed a\u00fan en realidad no hay nada solucionado, se baj\u00f3 la Ley Marcial pero los quilombos a\u00fan siguen.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:20Z",
            "Timestamp": 1733247080,
            "URLs": null,
            "UserID": "1237031816562970625",
            "Username": "Spreadmyscar",
            "Videos": null,
            "Views": 16,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863961212075086105",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/PregoneroL\">@PregoneroL</a> El parlamento rechaza la ley marcial! Arresto y encarcelaci\u00f3n del presidente inminentes!....Updates: <a href=\"https://www.zerohedge.com/geopolitical/south-korea-declares-emergency-martial-law\">https://t.co/wMhjqVHyKL</a>",
            "ID": "1863999472428048686",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863961212075086105",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Power Offices",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1087788692301926401",
                    "Username": "PregoneroL",
                    "Name": "Pregonero"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/power_offices/status/1863999472428048686",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@PregoneroL El parlamento rechaza la ley marcial! Arresto y encarcelaci\u00f3n del presidente inminentes!....Updates: https://t.co/wMhjqVHyKL",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:20Z",
            "Timestamp": 1733247080,
            "URLs": [
                "https://www.zerohedge.com/geopolitical/south-korea-declares-emergency-martial-law"
            ],
            "UserID": "964526657162924032",
            "Username": "power_offices",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999465750970428",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "CoreadelSur"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreadelSur\">#CoreadelSur</a> declara la ley marcial tras acusar a la oposici\u00f3n de \u201csimpatizar\u201d con el Norte<br><br>El presidente Yoon Suk-yeol ha prohibido las actividades pol\u00edticas, manifestaciones, funciones del Parlamento e impone el control de los medios. <a href=\"https://www.mundiario.com/articulo/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial/20241203174004326180.html\">https://t.co/Sr6D9G7cqV</a> v\u00eda <a href=\"https://twitter.com/mundiario\">@mundiario</a>",
            "ID": "1863999465750970428",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Andr\u00e9s Tudares",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "838411267",
                    "Username": "mundiario",
                    "Name": "MUNDIARIO"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/AndrsTudares1/status/1863999465750970428",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#CoreadelSur declara la ley marcial tras acusar a la oposici\u00f3n de \u201csimpatizar\u201d con el Norte\n\nEl presidente Yoon Suk-yeol ha prohibido las actividades pol\u00edticas, manifestaciones, funciones del Parlamento e impone el control de los medios. https://t.co/Sr6D9G7cqV v\u00eda @mundiario",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:18Z",
            "Timestamp": 1733247078,
            "URLs": [
                "https://www.mundiario.com/articulo/internacional/presidente-corea-sur-declara-ley-marcial/20241203174004326180.html"
            ],
            "UserID": "1445114019405254659",
            "Username": "AndrsTudares1",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999444376584389",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La Corea \"democr\u00e1tica proh\u00edbe la actividad pol\u00edtica, militariza el parlamento y dicta ley marcial. El peligro son los comunistas del norte. Ac\u00e1 no entiende el que no quiere.",
            "ID": "1863999444376584389",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/marcen_eves/status/1863999444376584389",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863990560760983939",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La Corea \"democr\u00e1tica proh\u00edbe la actividad pol\u00edtica, militariza el parlamento y dicta ley marcial. El peligro son los comunistas del norte. Ac\u00e1 no entiende el que no quiere.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:13Z",
            "Timestamp": 1733247073,
            "URLs": null,
            "UserID": "244312078",
            "Username": "marcen_eves",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999443562897623",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Culiac\u00e1n",
                "CoreaDelSur",
                "terrorismo"
            ],
            "HTML": "\ud83d\udea8 <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Culiac\u00e1n\">#Culiac\u00e1n</a> y <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a> son noticia hoy por situaciones de violencia y caos. Mientras la ley marcial se implementa en Corea, en Culiac\u00e1n las explosiones de coche bomba se sienten cerca. \u00a1Ambos enfrentan crisis, pero en M\u00e9xico no se habla de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/terrorismo\">#terrorismo</a>! \ud83d\ude21 <br><a href=\"https://t.co/wrmV6FDloK\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BctMWQAAakEx.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999443562897623",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Laura Martinez",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/LauritaMart1/status/1863999443562897623",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999257201491968",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BctMWQAAakEx.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8 #Culiac\u00e1n y #CoreaDelSur son noticia hoy por situaciones de violencia y caos. Mientras la ley marcial se implementa en Corea, en Culiac\u00e1n las explosiones de coche bomba se sienten cerca. \u00a1Ambos enfrentan crisis, pero en M\u00e9xico no se habla de #terrorismo! \ud83d\ude21 https://t.co/wrmV6FDloK",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:13Z",
            "Timestamp": 1733247073,
            "URLs": null,
            "UserID": "1544146878094143488",
            "Username": "LauritaMart1",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999442723983475",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "yo dizque diciembre sorprendeme y sale corea del sur declarando ley marcial, dios m\u00edo",
            "ID": "1863999442723983475",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "mari",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/jilixdaisy/status/1863999442723983475",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "yo dizque diciembre sorprendeme y sale corea del sur declarando ley marcial, dios m\u00edo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:13Z",
            "Timestamp": 1733247073,
            "URLs": null,
            "UserID": "1429310863",
            "Username": "jilixdaisy",
            "Videos": null,
            "Views": 21,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999418158010701",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "NoticiasMundiales",
                "CoreaDelSur"
            ],
            "HTML": "\u2753 \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 ahora? A pesar de la revocaci\u00f3n parlamentaria, el futuro de la ley marcial sigue siendo incierto. Todos los ojos est\u00e1n puestos en c\u00f3mo responder\u00e1 el presidente y c\u00f3mo afectar\u00e1 esto a la democracia surcoreana. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/NoticiasMundiales\">#NoticiasMundiales</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a>",
            "ID": "1863999427045732698",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999424030036279",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Opini\u00f3n Pol\u00edtica",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/OpininPolitica/status/1863999427045732698",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u2753 \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 ahora? A pesar de la revocaci\u00f3n parlamentaria, el futuro de la ley marcial sigue siendo incierto. Todos los ojos est\u00e1n puestos en c\u00f3mo responder\u00e1 el presidente y c\u00f3mo afectar\u00e1 esto a la democracia surcoreana. #NoticiasMundiales #CoreaDelSur",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:09Z",
            "Timestamp": 1733247069,
            "URLs": null,
            "UserID": "1772731281379332096",
            "Username": "OpininPolitica",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999418158010701",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Democracia",
                "CrisisPol\u00edtica"
            ],
            "HTML": "\ud83d\uddf3\ufe0f En respuesta, el Parlamento surcoreano vot\u00f3 un\u00e1nimemente para revocar el decreto de ley marcial. 190 legisladores se opusieron a la medida presidencial, exigiendo el respeto a las instituciones democr\u00e1ticas del pa\u00eds. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Democracia\">#Democracia</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CrisisPol\u00edtica\">#CrisisPol\u00edtica</a>",
            "ID": "1863999420838154366",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999418158010701",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Opini\u00f3n Pol\u00edtica",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/OpininPolitica/status/1863999420838154366",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\uddf3\ufe0f En respuesta, el Parlamento surcoreano vot\u00f3 un\u00e1nimemente para revocar el decreto de ley marcial. 190 legisladores se opusieron a la medida presidencial, exigiendo el respeto a las instituciones democr\u00e1ticas del pa\u00eds. #Democracia #CrisisPol\u00edtica",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:08Z",
            "Timestamp": 1733247068,
            "URLs": null,
            "UserID": "1772731281379332096",
            "Username": "OpininPolitica",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999418158010701",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "URGENTE",
                "Mundo",
                "CoreaDelSur",
                "LeyMarcial"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/URGENTE\">#URGENTE</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Mundo\">#Mundo</a>  El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declar\u00f3 la ley marcial por primera vez desde 1980, buscando erradicar lo que llam\u00f3 \"fuerzas pronorcoreanas contrarias al Estado\". La medida gener\u00f3 gran tensi\u00f3n pol\u00edtica. <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/LeyMarcial\">#LeyMarcial</a> <br><a href=\"https://t.co/BfOlQ450iT\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999195411066880/pu/img/1l5YjnCDsdP8VKBf.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999418158010701",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Opini\u00f3n Pol\u00edtica",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/OpininPolitica/status/1863999418158010701",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#URGENTE #Mundo  El presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declar\u00f3 la ley marcial por primera vez desde 1980, buscando erradicar lo que llam\u00f3 \"fuerzas pronorcoreanas contrarias al Estado\". La medida gener\u00f3 gran tensi\u00f3n pol\u00edtica. #CoreaDelSur #LeyMarcial https://t.co/BfOlQ450iT",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:07Z",
            "Timestamp": 1733247067,
            "URLs": null,
            "UserID": "1772731281379332096",
            "Username": "OpininPolitica",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863999195411066880",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999195411066880/pu/img/1l5YjnCDsdP8VKBf.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999195411066880/pu/vid/avc1/720x720/WfChk4mQEYEQPgHB.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999195411066880/pu/pl/iB_Zr2sfA4LLJvW0.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 10,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863700266530328661",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/Ivaezssj\">@Ivaezssj</a> <a href=\"https://twitter.com/ArtEvolver\">@ArtEvolver</a> <a href=\"https://twitter.com/nessdiaz01\">@nessdiaz01</a> <a href=\"https://twitter.com/edgegamara\">@edgegamara</a> <a href=\"https://twitter.com/NoVive_Socialis\">@NoVive_Socialis</a> Aunque bueno, ahora mismo Corea del Sur tampoco es que est\u00e9 dando un ejemplo de derechos sociales con una ley Marcial para evitar que su presidente corrupto sea destituido junto a toda su camarilla.",
            "ID": "1863999416425697480",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999265435013501",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "AlexielLucifen_Pol\u00edtica",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1278927365045997570",
                    "Username": "Ivaezssj",
                    "Name": "ivan \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"
                },
                {
                    "ID": "1363557632892674048",
                    "Username": "ArtEvolver",
                    "Name": "Art Evolver"
                },
                {
                    "ID": "1664662548241604615",
                    "Username": "nessdiaz01",
                    "Name": "Nes.Legacy"
                },
                {
                    "ID": "1706403632088793088",
                    "Username": "edgegamara",
                    "Name": "Giovanni"
                },
                {
                    "ID": "1353123210938744833",
                    "Username": "NoVive_Socialis",
                    "Name": "Se\u00f1or expr\u00f3piese"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/alexielpolitica/status/1863999416425697480",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@Ivaezssj @ArtEvolver @nessdiaz01 @edgegamara @NoVive_Socialis Aunque bueno, ahora mismo Corea del Sur tampoco es que est\u00e9 dando un ejemplo de derechos sociales con una ley Marcial para evitar que su presidente corrupto sea destituido junto a toda su camarilla.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:06Z",
            "Timestamp": 1733247066,
            "URLs": null,
            "UserID": "1653319032206942210",
            "Username": "alexielpolitica",
            "Videos": null,
            "Views": 8,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999398096539802",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Grupo de diputados montan una barricada con los muebles para que el ej\u00e9rcito de Corea del Sur no logre ingresar al Parlamento a bloquear la sesi\u00f3n, tras la ley marcial de Yoon Suk-yeol. <br><a href=\"https://t.co/dvoDulQCsu\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BktpXgAAhSJa.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999398096539802",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 7,
            "Name": "Jefe Hispano",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/JefeHispano/status/1863999398096539802",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999394762162176",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BktpXgAAhSJa.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 4,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Grupo de diputados montan una barricada con los muebles para que el ej\u00e9rcito de Corea del Sur no logre ingresar al Parlamento a bloquear la sesi\u00f3n, tras la ley marcial de Yoon Suk-yeol. https://t.co/dvoDulQCsu",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:02Z",
            "Timestamp": 1733247062,
            "URLs": null,
            "UserID": "1518888883064295424",
            "Username": "JefeHispano",
            "Videos": null,
            "Views": 26,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999388928057819",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur declara la ley marcial para \"erradicar a las fuerzas afines a Corea del Norte\"<br><br>\ud83d\udc49 El presidente surcoreano defiende la medida se\u00f1alando que es necesaria para \"proteger el orden constitucional\"<br><br><a href=\"https://www.noticiasdegipuzkoa.eus/mundo/2024/12/03/corea-sur-declara-ley-marcial-9008420.html\">https://t.co/DaGE6y0zHq</a>",
            "ID": "1863999388928057819",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Noticias de Gipuzkoa",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/NotGip/status/1863999388928057819",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur declara la ley marcial para \"erradicar a las fuerzas afines a Corea del Norte\"\n\n\ud83d\udc49 El presidente surcoreano defiende la medida se\u00f1alando que es necesaria para \"proteger el orden constitucional\"\n\nhttps://t.co/DaGE6y0zHq",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:00Z",
            "Timestamp": 1733247060,
            "URLs": [
                "https://www.noticiasdegipuzkoa.eus/mundo/2024/12/03/corea-sur-declara-ley-marcial-9008420.html"
            ],
            "UserID": "226611875",
            "Username": "NotGip",
            "Videos": null,
            "Views": 14,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999388160270723",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\"Mi amor por ti es tan grande que soy capaz de declarar una ley marcial.\"<br>(En realidad es un politico corrupto que me da asco, pero no le niego lo rom\u00e1nticon)",
            "ID": "1863999388160270723",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Tripa Gutierrez",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/mariogtz30/status/1863999388160270723",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863964534559412569",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\"Mi amor por ti es tan grande que soy capaz de declarar una ley marcial.\"\n(En realidad es un politico corrupto que me da asco, pero no le niego lo rom\u00e1nticon)",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:31:00Z",
            "Timestamp": 1733247060,
            "URLs": null,
            "UserID": "467142706",
            "Username": "mariogtz30",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999372729442751",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Asqueroso RPP anunciando que en Corea del Sur hay una ley marcial por la \u201camenaza comunista\u201d sin mencionar la investigaci\u00f3n por corrupci\u00f3n que afronta el golpista. RPP no es periodismo, es un altavoz manejado por un idiota.",
            "ID": "1863999372729442751",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "tierraquemada",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/czxad1v/status/1863999372729442751",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Asqueroso RPP anunciando que en Corea del Sur hay una ley marcial por la \u201camenaza comunista\u201d sin mencionar la investigaci\u00f3n por corrupci\u00f3n que afronta el golpista. RPP no es periodismo, es un altavoz manejado por un idiota.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:56Z",
            "Timestamp": 1733247056,
            "URLs": null,
            "UserID": "1636015267",
            "Username": "czxad1v",
            "Videos": null,
            "Views": 34,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999356140941603",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u00bfQui\u00e9n es el presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, quien estableci\u00f3 la ley marcial en su pa\u00eds? <br><br>ENT\u00c9RATE EN ESTA NOTA \ud83d\udc47<a href=\"https://peru21.pe/mundo/quien-es-el-presidente-de-corea-del-sur-yoon-suk-yeol/\">https://t.co/0qIISNAJWa</a>",
            "ID": "1863999356140941603",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Per\u00fa21",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1863999356140941603",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u00bfQui\u00e9n es el presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, quien estableci\u00f3 la ley marcial en su pa\u00eds? \n\nENT\u00c9RATE EN ESTA NOTA \ud83d\udc47https://t.co/0qIISNAJWa",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:52Z",
            "Timestamp": 1733247052,
            "URLs": [
                "https://peru21.pe/mundo/quien-es-el-presidente-de-corea-del-sur-yoon-suk-yeol/"
            ],
            "UserID": "832686254873468929",
            "Username": "peru21noticias",
            "Videos": null,
            "Views": 48,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999344858272086",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Ahora que Corea del Sur es oficialmente una dictadura bajo ley marcial, me imagino que la Uni\u00f3n Europa, los Estados Unidos y Canad\u00e1 la condenar\u00e1n como hacen con Corea del Norte...<br>Me imagino...",
            "ID": "1863999344858272086",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Diego Lazo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/diegolazoh/status/1863999344858272086",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863962775216615769",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Ahora que Corea del Sur es oficialmente una dictadura bajo ley marcial, me imagino que la Uni\u00f3n Europa, los Estados Unidos y Canad\u00e1 la condenar\u00e1n como hacen con Corea del Norte...\nMe imagino...",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:49Z",
            "Timestamp": 1733247049,
            "URLs": null,
            "UserID": "26768500",
            "Username": "diegolazoh",
            "Videos": null,
            "Views": 27,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999337732169911",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Yo me estaba subiendo por las paredes porque viene Pierce y de golpe abro twitter y LEY MARCIAL EN COREA DEL SUR me qued\u00e9 \u00bf\u00bf\u00bf???",
            "ID": "1863999337732169911",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Luscinia VIO A LOUIS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude81",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/springheroine/status/1863999337732169911",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Yo me estaba subiendo por las paredes porque viene Pierce y de golpe abro twitter y LEY MARCIAL EN COREA DEL SUR me qued\u00e9 \u00bf\u00bf\u00bf???",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:48Z",
            "Timestamp": 1733247048,
            "URLs": null,
            "UserID": "827338092",
            "Username": "springheroine",
            "Videos": null,
            "Views": 43,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999318731968846",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u00bfLey marcial? Pero s\u00ed <a href=\"https://twitter.com//neocon5000\">@/neocon5000</a> me dijo que Corea del Sur era el pa\u00eds de la libertad, debe ser falso...",
            "ID": "1863999318731968846",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "John S. Bl\u24b6cK\u26a1 Apoya el Paro\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/John_Blackie22/status/1863999318731968846",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863954700812349932",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u00bfLey marcial? Pero s\u00ed @/neocon5000 me dijo que Corea del Sur era el pa\u00eds de la libertad, debe ser falso...",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:43Z",
            "Timestamp": 1733247043,
            "URLs": null,
            "UserID": "1407545180106985474",
            "Username": "John_Blackie22",
            "Videos": null,
            "Views": 54,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999307273126333",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Las fuerzas especiales se retiran del Parlamento de Corea del Sur luego de la declaratoria de ley marcial.<br><br>El Parlamento ha se\u00f1alado que cualquier militar que obedezca las \u00f3rdenes del presidente Yoon Suk Yeol ser\u00e1 detenido y juzgado por traici\u00f3n.<br><br>Foto: Reuters <br><a href=\"https://t.co/pVrlTFITEk\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd4_qhtXEAALKhT.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999307273126333",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "NM\u00e1s",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/nmas/status/1863999307273126333",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863997295613644800",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd4_qhtXEAALKhT.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Las fuerzas especiales se retiran del Parlamento de Corea del Sur luego de la declaratoria de ley marcial.\n\nEl Parlamento ha se\u00f1alado que cualquier militar que obedezca las \u00f3rdenes del presidente Yoon Suk Yeol ser\u00e1 detenido y juzgado por traici\u00f3n.\n\nFoto: Reuters https://t.co/pVrlTFITEk",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:40Z",
            "Timestamp": 1733247040,
            "URLs": null,
            "UserID": "25401359",
            "Username": "nmas",
            "Videos": null,
            "Views": 156,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999305951920370",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "komo que ley marcial en corea a mi me estan grabando pero de 70 angulos distintos",
            "ID": "1863999305951920370",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Xavi",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Xaav1417/status/1863999305951920370",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "komo que ley marcial en corea a mi me estan grabando pero de 70 angulos distintos",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:40Z",
            "Timestamp": 1733247040,
            "URLs": null,
            "UserID": "1540007146754015234",
            "Username": "Xaav1417",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863997202864943452",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/Efraindlrda\">@Efraindlrda</a> Para tener poderes plenos de la fuerzas armadas. Inmediatamente el parlamento fue al palacio los militares llegaron al sitio y los surcoreanos cerraron el edificio y sacaron la ley marcial y los militares se fueron hay tensiones pero parece que prevalecer\u00e1 la constituci\u00f3n",
            "ID": "1863999270665527568",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863997707448205531",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "janiese mendoza",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "309853059",
                    "Username": "Efraindlrda",
                    "Name": "EFRAIN DE LA ROSA DE ALBA \u2205 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/JanieseM20284/status/1863999270665527568",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@Efraindlrda Para tener poderes plenos de la fuerzas armadas. Inmediatamente el parlamento fue al palacio los militares llegaron al sitio y los surcoreanos cerraron el edificio y sacaron la ley marcial y los militares se fueron hay tensiones pero parece que prevalecer\u00e1 la constituci\u00f3n",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:32Z",
            "Timestamp": 1733247032,
            "URLs": null,
            "UserID": "1781151102785683456",
            "Username": "JanieseM20284",
            "Videos": null,
            "Views": 4,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863995236508115256",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Las fuerzas especiales que llegan en helic\u00f3ptero abandonan a pie el edificio del parlamento despu\u00e9s del levantamiento de la ley marcial por decisi\u00f3n del parlamento. <br><a href=\"https://t.co/2QYbeMHbdG\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999169980960768/pu/img/rWILY_PZCPz_ZYnR.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999251329503508",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998986408874270",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "L\u00f3pez Mej\u00eda Rafael",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/CONSOCIAL/status/1863999251329503508",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Las fuerzas especiales que llegan en helic\u00f3ptero abandonan a pie el edificio del parlamento despu\u00e9s del levantamiento de la ley marcial por decisi\u00f3n del parlamento. https://t.co/2QYbeMHbdG",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:27Z",
            "Timestamp": 1733247027,
            "URLs": null,
            "UserID": "100262569",
            "Username": "CONSOCIAL",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863999169980960768",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999169980960768/pu/img/rWILY_PZCPz_ZYnR.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999169980960768/pu/vid/avc1/640x352/xuy_BB6HiDAydOJx.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999169980960768/pu/pl/Zc-LjNyhydLnEUsf.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 6,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863907375926710670",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/levanterbang\">@levanterbang</a> Yo creo que van a posponer lo de Bangchan por el tema de la ley marcial \ud83d\ude1e",
            "ID": "1863999230194360564",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863907375926710670",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "The moon ; VOY A VER A SKZ!!!",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1514651728184029187",
                    "Username": "levanterbang",
                    "Name": "nani \u221e \u5408HOP"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/N4RC0LEPSIA/status/1863999230194360564",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@levanterbang Yo creo que van a posponer lo de Bangchan por el tema de la ley marcial \ud83d\ude1e",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:22Z",
            "Timestamp": 1733247022,
            "URLs": null,
            "UserID": "1230674160273252353",
            "Username": "N4RC0LEPSIA",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999229494006217",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "CoreaDelSur",
                "GolpeDeEstado",
                "Internacional",
                "LoMasLeido"
            ],
            "HTML": "Presidente surcoreano declara 'ley marcial'\u00a0por posible Golpe de Estado<br><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/GolpeDeEstado\">#GolpeDeEstado</a> <br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/LoMasLeido\">#LoMasLeido</a> <br><a href=\"https://ntmx.me/bCpn\">https://t.co/mpbslHlEXC</a>",
            "ID": "1863999229494006217",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "netnoticias.mx",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/netnoticiasmx/status/1863999229494006217",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente surcoreano declara 'ley marcial'\u00a0por posible Golpe de Estado\n\n#CoreaDelSur #GolpeDeEstado \n#Internacional #LoMasLeido \nhttps://t.co/mpbslHlEXC",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:22Z",
            "Timestamp": 1733247022,
            "URLs": [
                "https://ntmx.me/bCpn"
            ],
            "UserID": "63848991",
            "Username": "netnoticiasmx",
            "Videos": null,
            "Views": 20,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863986157165380085",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La central mayoritaria de Corea del Sur, la KCTU, emiti\u00f3 un comunicado de repudio: \"El r\u00e9gimen de Yoon Suk-yeol ha declarado su propio final en el poder. El pueblo no perdonar\u00e1. La declaraci\u00f3n de la ley marcial es efectivamente una declaraci\u00f3n del fin del r\u00e9gimen de Yoon\".",
            "ID": "1863999227082215826",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863991365756977195",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mariano D. V\u00e1zquez\ud83d\udd3b",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/marianovazkez/status/1863999227082215826",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La central mayoritaria de Corea del Sur, la KCTU, emiti\u00f3 un comunicado de repudio: \"El r\u00e9gimen de Yoon Suk-yeol ha declarado su propio final en el poder. El pueblo no perdonar\u00e1. La declaraci\u00f3n de la ley marcial es efectivamente una declaraci\u00f3n del fin del r\u00e9gimen de Yoon\".",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:21Z",
            "Timestamp": 1733247021,
            "URLs": null,
            "UserID": "871866080",
            "Username": "marianovazkez",
            "Videos": null,
            "Views": 72,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999226553802924",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La democracia surcoreana sufre un duro golpe con la ley marcial. Desde hoy, ambas Coreas comparten reg\u00edmenes autoritarios <a href=\"https://infocielo.com/c797336\">https://t.co/rrNIfZpk1D</a>",
            "ID": "1863999226553802924",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Infocielo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/infocielo/status/1863999226553802924",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La democracia surcoreana sufre un duro golpe con la ley marcial. Desde hoy, ambas Coreas comparten reg\u00edmenes autoritarios https://t.co/rrNIfZpk1D",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:21Z",
            "Timestamp": 1733247021,
            "URLs": [
                "https://infocielo.com/c797336"
            ],
            "UserID": "210627791",
            "Username": "infocielo",
            "Videos": null,
            "Views": 13,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999211475272171",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "gobiernodederecha"
            ],
            "HTML": "\ud83d\udd34El Pdte de Corea del Sur <a href=\"https://twitter.com/hashtag/gobiernodederecha\">#gobiernodederecha</a> Sac\u00f3 al ej\u00e9rcito a las calles para que cierren el parlamento e impidan dejar a la Oposici\u00f3n votar su desafuero y juzgar a su esposa por corrupci\u00f3n. El parlamento quita esta ley marcial.<br>Impresentable.<br>Hoy no hay Noticias en la TV. <br><a href=\"https://t.co/VG2ae3GgGK\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BU1VWEAAzHrs.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999211475272171",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 2,
            "Name": "Izquierda Cristiana de Chile",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Izq_Cristiana/status/1863999211475272171",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999121947758592",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BU1VWEAAzHrs.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udd34El Pdte de Corea del Sur #gobiernodederecha Sac\u00f3 al ej\u00e9rcito a las calles para que cierren el parlamento e impidan dejar a la Oposici\u00f3n votar su desafuero y juzgar a su esposa por corrupci\u00f3n. El parlamento quita esta ley marcial.\nImpresentable.\nHoy no hay Noticias en la TV. https://t.co/VG2ae3GgGK",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:18Z",
            "Timestamp": 1733247018,
            "URLs": null,
            "UserID": "2705047694",
            "Username": "Izq_Cristiana",
            "Videos": null,
            "Views": 69,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999206379192404",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Se complica la cosa en Corea del Sur. Presidente y ej\u00e9rcito unidos por una Ley Marcial contra el Parlamento.<br><br>Situaci\u00f3n pol\u00edtica muy rara en uno de los pa\u00edses que da estabilidad a la regi\u00f3n.",
            "ID": "1863999206379192404",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Roberto Mickel \u7f57\u4f2f\u7279 \u2d63",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/rmickel81/status/1863999206379192404",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Se complica la cosa en Corea del Sur. Presidente y ej\u00e9rcito unidos por una Ley Marcial contra el Parlamento.\n\nSituaci\u00f3n pol\u00edtica muy rara en uno de los pa\u00edses que da estabilidad a la regi\u00f3n.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:16Z",
            "Timestamp": 1733247016,
            "URLs": null,
            "UserID": "3410272829",
            "Username": "rmickel81",
            "Videos": null,
            "Views": 67,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999206161023121",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Resulta que el presidente de Corea del Sur que ha decretado la ley marcial, acus\u00f3 a la oposici\u00f3n y el parlamento de ser una \u00abdictadura legislativa\u00bb. A esto se suma a una serie de descr\u00e9ditos p\u00fablicos incluidas investigaciones penales contra su mujer. En qu\u00e9 otro pa\u00eds pasa esto?",
            "ID": "1863999206161023121",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Carlos Puya",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Carlos13391450/status/1863999206161023121",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863990329336013224",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Resulta que el presidente de Corea del Sur que ha decretado la ley marcial, acus\u00f3 a la oposici\u00f3n y el parlamento de ser una \u00abdictadura legislativa\u00bb. A esto se suma a una serie de descr\u00e9ditos p\u00fablicos incluidas investigaciones penales contra su mujer. En qu\u00e9 otro pa\u00eds pasa esto?",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:16Z",
            "Timestamp": 1733247016,
            "URLs": null,
            "UserID": "1394705897595756544",
            "Username": "Carlos13391450",
            "Videos": null,
            "Views": 105,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999190679847182",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Rese\u00f1as"
            ],
            "HTML": "\u00bfQu\u00e9 implica la ley marcial decretada en Corea del Sur? <a href=\"https://resenas.com.do/que-implica-la-ley-marcial-decretada-en-corea-del-sur/\">https://t.co/vnXB3K7Y16</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Rese\u00f1as\">#Rese\u00f1as</a>",
            "ID": "1863999190679847182",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Rese\u00f1as",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ResenasTV/status/1863999190679847182",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u00bfQu\u00e9 implica la ley marcial decretada en Corea del Sur? https://t.co/vnXB3K7Y16 #Rese\u00f1as",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:13Z",
            "Timestamp": 1733247013,
            "URLs": [
                "https://resenas.com.do/que-implica-la-ley-marcial-decretada-en-corea-del-sur/"
            ],
            "UserID": "808771773298855937",
            "Username": "ResenasTV",
            "Videos": null,
            "Views": 60,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863997718571422150",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/Vallejito222\">@Vallejito222</a> Que ingenuo si crees que fue por eso, el tipo iba a ser arrestado por actos de corrupci\u00f3n y la ley marcial fue un intento desesperado de evitarlo",
            "ID": "1863999169737723933",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863997718571422150",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "David Delta",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1437477253",
                    "Username": "Vallejito222",
                    "Name": "Christian."
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/DavidDelta2019/status/1863999169737723933",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@Vallejito222 Que ingenuo si crees que fue por eso, el tipo iba a ser arrestado por actos de corrupci\u00f3n y la ley marcial fue un intento desesperado de evitarlo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:08Z",
            "Timestamp": 1733247008,
            "URLs": null,
            "UserID": "1571586736270069762",
            "Username": "DavidDelta2019",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999149815025706",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial y el Parlamento la rechaza<br> -  <a href=\"https://elpais.com/internacional/2024-12-03/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-de-emergencia-tras-acusar-a-la-oposicion-de-simpatizar-con-el-regimen-del-norte.html\">https://t.co/LntdK1wg42</a>",
            "ID": "1863999149815025706",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u00c1lvaro J. de Regil \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/cantabro/status/1863999149815025706",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial y el Parlamento la rechaza\n -  https://t.co/LntdK1wg42",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:03Z",
            "Timestamp": 1733247003,
            "URLs": [
                "https://elpais.com/internacional/2024-12-03/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-de-emergencia-tras-acusar-a-la-oposicion-de-simpatizar-con-el-regimen-del-norte.html"
            ],
            "UserID": "25734532",
            "Username": "cantabro",
            "Videos": null,
            "Views": 72,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999141350654361",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El Parlamento de Corea del Sur desaf\u00eda al presidente y le pide derogar la ley marcial.<br><br><a href=\"https://buff.ly/49kUiRC\">https://t.co/GrZmzQcNaD</a>",
            "ID": "1863999141350654361",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 2,
            "Name": "THE OBJECTIVE",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/TheObjective_es/status/1863999141350654361",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Parlamento de Corea del Sur desaf\u00eda al presidente y le pide derogar la ley marcial.\n\nhttps://t.co/GrZmzQcNaD",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:01Z",
            "Timestamp": 1733247001,
            "URLs": [
                "https://buff.ly/49kUiRC"
            ],
            "UserID": "1602818168",
            "Username": "TheObjective_es",
            "Videos": null,
            "Views": 204,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999139434127578",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Presidente de Corea del Sur declara la ley marcial<br><a href=\"https://www.tn23.tv/presidente-de-corea-del-sur-declara-la-ley-marcial/\">https://t.co/MWNOBoAdRX</a>",
            "ID": "1863999139434127578",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "TN23",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/TN23NOTICIAS/status/1863999139434127578",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente de Corea del Sur declara la ley marcial\nhttps://t.co/MWNOBoAdRX",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:00Z",
            "Timestamp": 1733247000,
            "URLs": [
                "https://www.tn23.tv/presidente-de-corea-del-sur-declara-la-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "228171408",
            "Username": "TN23NOTICIAS",
            "Videos": null,
            "Views": 87,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999138850836487",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> | Corea del Sur declara la ley marcial de emergencia: una medida controvertida de Yoon Suk-yeol<br><a href=\"https://www.lineacalientenoticias.com.mx/blog/internacional-1/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-de-emergencia-una-medida-controvertida-de-yoon-suk-yeol-4671\">https://t.co/fSSkNwX5yD</a>",
            "ID": "1863999138850836487",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "L\u00ednea Caliente Noticias",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/linea_caliente_/status/1863999138850836487",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Internacional | Corea del Sur declara la ley marcial de emergencia: una medida controvertida de Yoon Suk-yeol\nhttps://t.co/fSSkNwX5yD",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:30:00Z",
            "Timestamp": 1733247000,
            "URLs": [
                "https://www.lineacalientenoticias.com.mx/blog/internacional-1/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-de-emergencia-una-medida-controvertida-de-yoon-suk-yeol-4671"
            ],
            "UserID": "1423687717959999488",
            "Username": "linea_caliente_",
            "Videos": null,
            "Views": 67,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863993076739445076",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/oncemimosa\">@oncemimosa</a> La ley marcial var\u00eda seg\u00fan la constituci\u00f3n de cada pa\u00eds. A modo general significa que los poderes del estado se \"cierran\" y queda todo en manos de las fuerzas militares. En el caso de SK el parlamento se anulo y la oposici\u00f3n pol\u00edtica al presidente se va presa",
            "ID": "1864000204623454595",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863993076739445076",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "fdzzz",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1264728390646538240",
                    "Username": "oncemimosa",
                    "Name": "\uae40\uac00\ub78c\uc758 \ubcc0\ud638\uc0ac"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/q827368191737/status/1864000204623454595",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@oncemimosa La ley marcial var\u00eda seg\u00fan la constituci\u00f3n de cada pa\u00eds. A modo general significa que los poderes del estado se \"cierran\" y queda todo en manos de las fuerzas militares. En el caso de SK el parlamento se anulo y la oposici\u00f3n pol\u00edtica al presidente se va presa",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:14Z",
            "Timestamp": 1733247254,
            "URLs": null,
            "UserID": "1636905789343293440",
            "Username": "q827368191737",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999319935795286",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/jinetecromado_\">@jinetecromado_</a> Se aprob\u00f3 para quitar la ley marcial pero quieren que el presidente lo levante. Y ahora van para poder sacarlo del poder por lo que hizo",
            "ID": "1864000185811993088",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999319935795286",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Evelyn Garolli",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1763674031264264192",
                    "Username": "jinetecromado_",
                    "Name": "Mar \ud83d\udc95"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/eveegarolli7/status/1864000185811993088",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@jinetecromado_ Se aprob\u00f3 para quitar la ley marcial pero quieren que el presidente lo levante. Y ahora van para poder sacarlo del poder por lo que hizo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:10Z",
            "Timestamp": 1733247250,
            "URLs": null,
            "UserID": "1802873893289439232",
            "Username": "eveegarolli7",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863953188719648840",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/lascuta\">@lascuta</a> <a href=\"https://twitter.com/Ma_WuKong\">@Ma_WuKong</a> Gan\u00f3 por poco las elecciones, no tiene fuerza pol\u00edtica ni en la asamblea, declar\u00f3 ley marcial para hacer lo que se le canten las pelotas.<br><br>La democracia coreana hist\u00f3ricamente tiene tintes bastante totalitarios, pero bueno, con el visto bueno de USA todo es posible.",
            "ID": "1864000181781324238",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863957474539106524",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Name cannot be blank",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "159763833",
                    "Username": "lascuta",
                    "Name": "Alejandro Gallego"
                },
                {
                    "ID": "1533855511",
                    "Username": "Ma_WuKong",
                    "Name": "\u9a6c\u609f\u7a7a"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Uminokioku_/status/1864000181781324238",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@lascuta @Ma_WuKong Gan\u00f3 por poco las elecciones, no tiene fuerza pol\u00edtica ni en la asamblea, declar\u00f3 ley marcial para hacer lo que se le canten las pelotas.\n\nLa democracia coreana hist\u00f3ricamente tiene tintes bastante totalitarios, pero bueno, con el visto bueno de USA todo es posible.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:09Z",
            "Timestamp": 1733247249,
            "URLs": null,
            "UserID": "1787459216224964608",
            "Username": "Uminokioku_",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000175078813867",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "M\u00e9xicoComunica",
                "Corea",
                "CoreaDelSur",
                "Internacional"
            ],
            "HTML": "\u2705\u2139\ufe0f| El presidente surcoreano, Yoon Suk-yeol, declar\u00f3 la ley marcial. La medida responde a la aprobaci\u00f3n de presupuestos y mociones contra funcionarios sin apoyo del partido gobernante. \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\uddd1\u200d\u2696\ufe0f<br><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/M\u00e9xicoComunica\">#M\u00e9xicoComunica</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Corea\">#Corea</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> <br><a href=\"https://t.co/LIoOsDBwzv\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CR2lWYAAgQZO.jpg\"/></a>",
            "ID": "1864000175078813867",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "M\u00e9xico Comunica",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/MexicoComunicaa/status/1864000175078813867",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1864000170255343616",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CR2lWYAAgQZO.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u2705\u2139\ufe0f| El presidente surcoreano, Yoon Suk-yeol, declar\u00f3 la ley marcial. La medida responde a la aprobaci\u00f3n de presupuestos y mociones contra funcionarios sin apoyo del partido gobernante. \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\uddd1\u200d\u2696\ufe0f\n\n#M\u00e9xicoComunica #Corea #CoreaDelSur #Internacional https://t.co/LIoOsDBwzv",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:07Z",
            "Timestamp": 1733247247,
            "URLs": null,
            "UserID": "1262167206105739265",
            "Username": "MexicoComunicaa",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000155046879639",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 El l\u00edder de la oposici\u00f3n, Lee Jae-Myung, anuncia que la ley marcial ha quedado vac\u00eda, inconstitucional e ilegal. Sin embargo, oficiales del ministerio de defensa afirman que la ley marcial sigue en vigor hasta que el presidente dictamine lo contrario... <br><a href=\"https://t.co/yB8L1XGNxS\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CQ1kXEAAHcWn.jpg\"/></a>",
            "ID": "1864000155046879639",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Brandon Solis \ud83d\udc10 Noticias Conecta2",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/brandonsolisc/status/1864000155046879639",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1864000152802889728",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CQ1kXEAAHcWn.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 El l\u00edder de la oposici\u00f3n, Lee Jae-Myung, anuncia que la ley marcial ha quedado vac\u00eda, inconstitucional e ilegal. Sin embargo, oficiales del ministerio de defensa afirman que la ley marcial sigue en vigor hasta que el presidente dictamine lo contrario... https://t.co/yB8L1XGNxS",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:03Z",
            "Timestamp": 1733247243,
            "URLs": null,
            "UserID": "1749820749680898048",
            "Username": "brandonsolisc",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000150424678526",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "COML QUE LEY MARCIAL QUE CARAJO BUENOS DIAD????",
            "ID": "1864000150424678526",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "kat | zofgk won \ud83c\udf1f\ud83c\udf84",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/gumayusiyusi/status/1864000150424678526",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863977609975246942",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "COML QUE LEY MARCIAL QUE CARAJO BUENOS DIAD????",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:01Z",
            "Timestamp": 1733247241,
            "URLs": null,
            "UserID": "1279682787159785473",
            "Username": "gumayusiyusi",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000143747416423",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial para impedir al Parlamento investigar las acusaciones de fraude contra su esposa. Es un hombre profundamente enamorado de su mujer, que lucha contra las fake News y la m\u00e1quina del fango de la extrema derecha. O algo as\u00ed. <br><a href=\"https://t.co/q8ArbBfYXw\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CP_bWcAAPjPn.jpg\"/></a>",
            "ID": "1864000143747416423",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Mon Bosch i Codina \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/josepramonbosch/status/1864000143747416423",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1864000138269585408",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CP_bWcAAPjPn.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea del Sur declara la ley marcial para impedir al Parlamento investigar las acusaciones de fraude contra su esposa. Es un hombre profundamente enamorado de su mujer, que lucha contra las fake News y la m\u00e1quina del fango de la extrema derecha. O algo as\u00ed. https://t.co/q8ArbBfYXw",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:00Z",
            "Timestamp": 1733247240,
            "URLs": null,
            "UserID": "2455508138",
            "Username": "josepramonbosch",
            "Videos": null,
            "Views": 13,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863984926854426983",
            "GIFs": [
                {
                    "ID": "1864000122419306496",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Gd5CPEYWYAAyBr8.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/tweet_video/Gd5CPEYWYAAyBr8.mp4"
                }
            ],
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/beomnigiri\">@beomnigiri</a> your name engraved herein, la vdd no explican mucho de la ley marcial ahi, pero era el contexto historico de Taiwan en ese momento y me puse a investigar para entender, esa peli es un trauma llor\u00e9 <br><a href=\"https://t.co/Gu6YJ7T7gg\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Gd5CPEYWYAAyBr8.jpg\"/></a>",
            "ID": "1864000136101150793",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998033358114870",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "soyi \ud83e\udee7 extra\u00f1o a soobin",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1667998672108285965",
                    "Username": "beomnigiri",
                    "Name": "mao"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/swafiawnzzn/status/1864000136101150793",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@beomnigiri your name engraved herein, la vdd no explican mucho de la ley marcial ahi, pero era el contexto historico de Taiwan en ese momento y me puse a investigar para entender, esa peli es un trauma llor\u00e9 https://t.co/Gu6YJ7T7gg",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:58Z",
            "Timestamp": 1733247238,
            "URLs": null,
            "UserID": "1140801329364905987",
            "Username": "swafiawnzzn",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863955919647740374",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Imagenes de los militares abandonando el Parlamento de Korea tras haberse aprobado por 190 votos a favor y 0 en contra una resoluci\u00f3n en la que anula la ley marcial declarada por el presidente del pais hace unas horas<br><br><a href=\"https://x.com/UpdateNews724/status/1863972795345948966\">https://t.co/4zL3qS00JY</a>",
            "ID": "1864000114676666557",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863989590085775710",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "I\u00f1aki",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Cierzo_bardener/status/1864000114676666557",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863972795345948966",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Imagenes de los militares abandonando el Parlamento de Korea tras haberse aprobado por 190 votos a favor y 0 en contra una resoluci\u00f3n en la que anula la ley marcial declarada por el presidente del pais hace unas horas\n\nhttps://t.co/4zL3qS00JY",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:53Z",
            "Timestamp": 1733247233,
            "URLs": [
                "https://x.com/UpdateNews724/status/1863972795345948966"
            ],
            "UserID": "257586817",
            "Username": "Cierzo_bardener",
            "Videos": null,
            "Views": 6,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000105814040621",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Luego de que el presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declarara ley marcial, los integrantes del parlamento se reunieron para hacer la votaci\u00f3n en donde lograron invalidar esta ley, por lo que las tropas militares que hab\u00edan ingresado al parlamento tuvieron que retirarse. <br><a href=\"https://t.co/s09yFMfd1m\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1864000046196236288/pu/img/y_xiwbBSukzqJ2jc.jpg\"/></a>",
            "ID": "1864000105814040621",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "C\u00f3dice Informativo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/codice_informa/status/1864000105814040621",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Luego de que el presidente de Corea del Sur, Yoon Suk Yeol, declarara ley marcial, los integrantes del parlamento se reunieron para hacer la votaci\u00f3n en donde lograron invalidar esta ley, por lo que las tropas militares que hab\u00edan ingresado al parlamento tuvieron que retirarse. https://t.co/s09yFMfd1m",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:51Z",
            "Timestamp": 1733247231,
            "URLs": null,
            "UserID": "211763566",
            "Username": "codice_informa",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1864000046196236288",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1864000046196236288/pu/img/y_xiwbBSukzqJ2jc.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1864000046196236288/pu/vid/avc1/720x720/fDtut0UpBksicT1K.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1864000046196236288/pu/pl/Ghp2CgX2vtWTua5L.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000102471192907",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Yo os juro que me acaba de flipar como no solo se ha movilizado la oposici\u00f3n para parar la ley marcial esta sino que se ha movilizado la poblaci\u00f3n cercana para hacer barricadas e impedir que los militares les impidiesen votar en contra de la ley marcial.",
            "ID": "1864000102471192907",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\u2077\u2728",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/laVodkAna/status/1864000102471192907",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Yo os juro que me acaba de flipar como no solo se ha movilizado la oposici\u00f3n para parar la ley marcial esta sino que se ha movilizado la poblaci\u00f3n cercana para hacer barricadas e impedir que los militares les impidiesen votar en contra de la ley marcial.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:50Z",
            "Timestamp": 1733247230,
            "URLs": null,
            "UserID": "1526882970052841475",
            "Username": "laVodkAna",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863958136844902644",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/Edgar19362529\">@Edgar19362529</a> <a href=\"https://twitter.com/ElNecio_Cuba\">@ElNecio_Cuba</a> Pero si derrogaron su intento de ley marcial XD, Corea del Norte es dictadura.",
            "ID": "1864000098415300848",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863982263819522538",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "J Gacha",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1169009812807585792",
                    "Username": "Edgar19362529",
                    "Name": "Edgar \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\udfc6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"
                },
                {
                    "ID": "1476621826369466372",
                    "Username": "ElNecio_Cuba",
                    "Name": "El Necio"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/JGacha793704/status/1864000098415300848",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@Edgar19362529 @ElNecio_Cuba Pero si derrogaron su intento de ley marcial XD, Corea del Norte es dictadura.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:49Z",
            "Timestamp": 1733247229,
            "URLs": null,
            "UserID": "1681447589760188417",
            "Username": "JGacha793704",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863969820619731157",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/yeoskjn\">@yeoskjn</a> \u00bfNo ser\u00e1 marcial? Ley marital es otra cosa. \ud83e\udd28",
            "ID": "1864000091465433334",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863969822465257630",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Muak\ud83e\udd7a",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1286905302433107968",
                    "Username": "yeoskjn",
                    "Name": "julia VIO A SEOKJIN"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/AleshiMel/status/1864000091465433334",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@yeoskjn \u00bfNo ser\u00e1 marcial? Ley marital es otra cosa. \ud83e\udd28",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:47Z",
            "Timestamp": 1733247227,
            "URLs": null,
            "UserID": "1589990192827490305",
            "Username": "AleshiMel",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000083928166770",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "[TENSI\u00d3N]  \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur: Yoon Suk Yeol declar\u00f3 la ley marcial y el Parlamento rechaz\u00f3 la medida<br><br><a href=\"https://www.diarioconvos.com/2024/12/03/cora-del-sur-ley-marcial/\">https://t.co/jB1u4FDyRZ</a>",
            "ID": "1864000083928166770",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Diario Con Vos",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/diarioconvos/status/1864000083928166770",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "[TENSI\u00d3N]  \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur: Yoon Suk Yeol declar\u00f3 la ley marcial y el Parlamento rechaz\u00f3 la medida\n\nhttps://t.co/jB1u4FDyRZ",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:46Z",
            "Timestamp": 1733247226,
            "URLs": [
                "https://www.diarioconvos.com/2024/12/03/cora-del-sur-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "1362419218906570757",
            "Username": "diarioconvos",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000081227059233",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Si pero ahora los milicos salen a decir q solo reciben la orden del presidente para dejar sin efecto la ley marcial osea s0retes en todos lados los milicos ignorando el voto en este caso del congreso",
            "ID": "1864000081227059233",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "#NiUnaMenos Lau\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/lau_quilmes/status/1864000081227059233",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863983096581796181",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Si pero ahora los milicos salen a decir q solo reciben la orden del presidente para dejar sin efecto la ley marcial osea s0retes en todos lados los milicos ignorando el voto en este caso del congreso",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:45Z",
            "Timestamp": 1733247225,
            "URLs": null,
            "UserID": "141449543",
            "Username": "lau_quilmes",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000056241668587",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "SouthKorea"
            ],
            "HTML": "El Parlamento de Corea del Sur tumba la Ley Marcial del Presidente,pero los militares siguen controlando las calles.<br><br>Puede q Corea nos quede muy lejos,pero preocupa el auge de los autoritarismos y la muerte de las democracias en todo el mundo.<br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/SouthKorea\">#SouthKorea</a><br><a href=\"https://www.lavanguardia.com/internacional/20241203/10166960/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-ultima-hora-en-directo-pmv.html\">https://t.co/WIjK4k4BPQ</a>",
            "ID": "1864000056241668587",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Xabi Marrero",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/XabiMarrero/status/1864000056241668587",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El Parlamento de Corea del Sur tumba la Ley Marcial del Presidente,pero los militares siguen controlando las calles.\n\nPuede q Corea nos quede muy lejos,pero preocupa el auge de los autoritarismos y la muerte de las democracias en todo el mundo.\n#SouthKorea\nhttps://t.co/WIjK4k4BPQ",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:39Z",
            "Timestamp": 1733247219,
            "URLs": [
                "https://www.lavanguardia.com/internacional/20241203/10166960/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-ultima-hora-en-directo-pmv.html"
            ],
            "UserID": "862057868",
            "Username": "XabiMarrero",
            "Videos": null,
            "Views": 27,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863971570206544336",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/roliiiip\">@roliiiip</a> nop, el actual presidente es un corrupto junto a su esposa y hace meses los coreanos dec\u00edan que se fuera porque no lo quer\u00edan, por miedo a que le quitaran el puesto hoy puso la ley marcial gracias a dios la pudieron quitar super r\u00e1pido",
            "ID": "1863999986523852850",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863971570206544336",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "la patata de jimin \u5408 saw artms \ud83e\udebd",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1289266072957444109",
                    "Username": "roliiiip",
                    "Name": "pau saw enhabonedo | daydream\u2605\u22c6\uff61\ud81a\uddb9\u00b0\u2027"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/_sunjeon_/status/1863999986523852850",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@roliiiip nop, el actual presidente es un corrupto junto a su esposa y hace meses los coreanos dec\u00edan que se fuera porque no lo quer\u00edan, por miedo a que le quitaran el puesto hoy puso la ley marcial gracias a dios la pudieron quitar super r\u00e1pido",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:22Z",
            "Timestamp": 1733247202,
            "URLs": null,
            "UserID": "1109834726393683969",
            "Username": "_sunjeon_",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999984821031118",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Se retiran los militares de la Asamblea surcoreana luego de que los parlamentarios en sesi\u00f3n aprobaran por unanimidad el levantamiento de la ley marcial.",
            "ID": "1863999984821031118",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Orlando Avenda\u00f1o",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/OrlvndoA/status/1863999984821031118",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863998514013089808",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Se retiran los militares de la Asamblea surcoreana luego de que los parlamentarios en sesi\u00f3n aprobaran por unanimidad el levantamiento de la ley marcial.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:22Z",
            "Timestamp": 1733247202,
            "URLs": null,
            "UserID": "60751951",
            "Username": "OrlvndoA",
            "Videos": null,
            "Views": 26,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999981360742404",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Majul1079"
            ],
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Tensi\u00f3n en Corea del Sur por acusaciones y Ley Marcial<br>\ud83d\udc49 Andr\u00e9s Repetto, analista internacional<br><br>\ud83d\udcfb <a href=\"https://twitter.com/majulluis\">@majulluis</a> | <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Majul1079\">#Majul1079</a> <br>\ud83d\udc49 Miralo completo en <a href=\"http://yt.openinapp.co/z76sg\">https://t.co/xAyXHxtO7U</a> <br><a href=\"https://t.co/Wi9FsiksTg\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999863752409088/pu/img/wAw9VGJc5GBqVQSu.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999981360742404",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "El Observador 107.9",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "142684449",
                    "Username": "majulluis",
                    "Name": "Luis Majul"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Observador1079/status/1863999981360742404",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863996634192806333",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Tensi\u00f3n en Corea del Sur por acusaciones y Ley Marcial\n\ud83d\udc49 Andr\u00e9s Repetto, analista internacional\n\n\ud83d\udcfb @majulluis | #Majul1079 \n\ud83d\udc49 Miralo completo en https://t.co/xAyXHxtO7U https://t.co/Wi9FsiksTg",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:21Z",
            "Timestamp": 1733247201,
            "URLs": [
                "http://yt.openinapp.co/z76sg"
            ],
            "UserID": "1931514481",
            "Username": "Observador1079",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863999863752409088",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999863752409088/pu/img/wAw9VGJc5GBqVQSu.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999863752409088/pu/vid/avc1/1280x720/2i7cYYfgJ15GIxYR.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999863752409088/pu/pl/Qqb22A15oWrE-Epu.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 48,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999971365642490",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Parece que el Parlamento le har\u00e1 juicio pol\u00edtico al presidente de Corea del Sur haber intentado un Golpe de Estado y declarado inconstitucionalmente la Ley Marcial. Ser\u00e1 acusado de traici\u00f3n a la patria (si o si en cana)<br><br>Pedro Castillo desde su celda: \"Primera vez causita?\" <br><a href=\"https://t.co/QzrEYDpRUo\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BYIgXgAAUsC6.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999971365642490",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 5,
            "Name": "Profe Carlos | (MH)\u00ae",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Mhhhm_OK/status/1863999971365642490",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999178633871360",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BYIgXgAAUsC6.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Parece que el Parlamento le har\u00e1 juicio pol\u00edtico al presidente de Corea del Sur haber intentado un Golpe de Estado y declarado inconstitucionalmente la Ley Marcial. Ser\u00e1 acusado de traici\u00f3n a la patria (si o si en cana)\n\nPedro Castillo desde su celda: \"Primera vez causita?\" https://t.co/QzrEYDpRUo",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:19Z",
            "Timestamp": 1733247199,
            "URLs": null,
            "UserID": "3290945488",
            "Username": "Mhhhm_OK",
            "Videos": null,
            "Views": 57,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999963006374282",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El presidente de Corea ta como loco. Declarando Ley Marcial!!!! Omg.",
            "ID": "1863999963006374282",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Rossi VZ \u2077| Never Give Up \u27ec\u27ed\ud83d\udc9c\u27ed\u27ec/\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd0d\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Rosivz/status/1863999963006374282",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de Corea ta como loco. Declarando Ley Marcial!!!! Omg.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:17Z",
            "Timestamp": 1733247197,
            "URLs": null,
            "UserID": "240282832",
            "Username": "Rosivz",
            "Videos": null,
            "Views": 2,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999958216524110",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Fuerzas especiales de Corea del Sur irrumpen en el edificio del Parlamento, presumiblemente para arrestar a los legisladores que votaron para poner fin a la ley marcial.<br>La fox. <br><a href=\"https://t.co/KEyaRyJwfg\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CDSAWkAEdyC2.png\"/></a>",
            "ID": "1863999958216524110",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Cot\u00e9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u270d\ufe0f\ud83d\udde3\uf8ff \uea00",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/laflakitaliza/status/1863999958216524110",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999919918321665",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CDSAWkAEdyC2.png"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Fuerzas especiales de Corea del Sur irrumpen en el edificio del Parlamento, presumiblemente para arrestar a los legisladores que votaron para poner fin a la ley marcial.\nLa fox. https://t.co/KEyaRyJwfg",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:16Z",
            "Timestamp": 1733247196,
            "URLs": null,
            "UserID": "237052772",
            "Username": "laflakitaliza",
            "Videos": null,
            "Views": 28,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999935298830602",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Culiac\u00e1n",
                "CoreaDelSur",
                "terrorismo"
            ],
            "HTML": "\ud83d\udea8 \u00a1Basta de ignorar la realidad! En <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Culiac\u00e1n\">#Culiac\u00e1n</a> no se vive en paz, la violencia es una constante. <br><br>Mientras en <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a> la ley marcial toma control, en M\u00e9xico se sigue minimizando lo que pasa en Sinaloa. \u00a1Es <a href=\"https://twitter.com/hashtag/terrorismo\">#terrorismo</a> y deben llamarlo como tal! \ud83d\ude21 <br><a href=\"https://t.co/jpDDCH8lfZ\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CCHgWwAArhB8.jpg\"/></a><br><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CCIZWIAA8kjc.jpg\"/>",
            "ID": "1863999935298830602",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Emilio Carrillo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/EmilioCarrilloR/status/1863999935298830602",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999899919892480",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CCHgWwAArhB8.jpg"
                },
                {
                    "ID": "1863999900158926848",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CCIZWIAA8kjc.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udea8 \u00a1Basta de ignorar la realidad! En #Culiac\u00e1n no se vive en paz, la violencia es una constante. \n\nMientras en #CoreaDelSur la ley marcial toma control, en M\u00e9xico se sigue minimizando lo que pasa en Sinaloa. \u00a1Es #terrorismo y deben llamarlo como tal! \ud83d\ude21 https://t.co/jpDDCH8lfZ",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:10Z",
            "Timestamp": 1733247190,
            "URLs": null,
            "UserID": "1550567823113457664",
            "Username": "EmilioCarrilloR",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999397714907568",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/maps_black\">@maps_black</a> que a pasado? he le\u00eddo algo de ley marcial",
            "ID": "1863999924993417336",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999397714907568",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "NanoCalvo",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1274191176267071490",
                    "Username": "maps_black",
                    "Name": "BlackMaps \ud83d\uddfa\ufe0f"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/NanoCalvo33/status/1863999924993417336",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@maps_black que a pasado? he le\u00eddo algo de ley marcial",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:08Z",
            "Timestamp": 1733247188,
            "URLs": null,
            "UserID": "1833876710535708672",
            "Username": "NanoCalvo33",
            "Videos": null,
            "Views": 7,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999923445752175",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Seguimos hablando de la ley marcial? <br><a href=\"https://t.co/WECdR2eboY\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5CDW3WwAAFJO0.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999923445752175",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Jennier 40\ud83c\udfc6 \ud83d\udc9c\ud83d\ude08",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/jennier_p/status/1863999923445752175",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999921222762496",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5CDW3WwAAFJO0.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863994379427344853",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Seguimos hablando de la ley marcial? https://t.co/WECdR2eboY",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:07Z",
            "Timestamp": 1733247187,
            "URLs": null,
            "UserID": "1395277885414461440",
            "Username": "jennier_p",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863970611971641693",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/Pobrejistan666\">@Pobrejistan666</a> Que esta pasando en corea??? Para que la ley marcial?",
            "ID": "1863999904890122347",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863970611971641693",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Alf",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1509747130134671366",
                    "Username": "Pobrejistan666",
                    "Name": "\ud83d\udd1ePuter\u00eda y m\u00e1s\ud83d\udd1eNSFW\ud83d\udd1e"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/alfredosoto_87/status/1863999904890122347",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@Pobrejistan666 Que esta pasando en corea??? Para que la ley marcial?",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:33:03Z",
            "Timestamp": 1733247183,
            "URLs": null,
            "UserID": "1613241917503832064",
            "Username": "alfredosoto_87",
            "Videos": null,
            "Views": 2,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999887886451093",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Parlamento de Corea del Sur derog\u00f3 la Ley Marcial<br><br> <a href=\"http://rcmultimedios.mx/parlamento-de-corea-del-sur-derogo-la-ley-marcial/\">https://t.co/BrkZjS4WXn</a> <br><a href=\"https://t.co/shb4a2INuT\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5B_ieXkAA08H-.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999887886451093",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "RCMultimedios",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/RCMultimedios/status/1863999887886451093",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999855619706880",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5B_ieXkAA08H-.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Parlamento de Corea del Sur derog\u00f3 la Ley Marcial\n\n https://t.co/BrkZjS4WXn https://t.co/shb4a2INuT",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:59Z",
            "Timestamp": 1733247179,
            "URLs": [
                "http://rcmultimedios.mx/parlamento-de-corea-del-sur-derogo-la-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "185019755",
            "Username": "RCMultimedios",
            "Videos": null,
            "Views": 21,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999879166468153",
            "GIFs": [
                {
                    "ID": "1863999871797071872",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Gd5CAevWkAAx6LD.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/tweet_video/Gd5CAevWkAAx6LD.mp4"
                }
            ],
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Ya no hay Ley Marcial en Corea del Sur. <br><a href=\"https://t.co/PM4UMvrS44\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Gd5CAevWkAAx6LD.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999879166468153",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "\ud835\ude54\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude62\u00ed\ud835\ude63\ud835\udcd2\ud835\udcd2 \u2604\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\udde8",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/YazminBollinger/status/1863999879166468153",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 1,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Ya no hay Ley Marcial en Corea del Sur. https://t.co/PM4UMvrS44",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:57Z",
            "Timestamp": 1733247177,
            "URLs": null,
            "UserID": "292561847",
            "Username": "YazminBollinger",
            "Videos": null,
            "Views": 24,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999870832369706",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial de emergencia <a href=\"https://ift.tt/mas7SnV\">https://t.co/0aDexTE6Y6</a> <a href=\"https://ift.tt/DcWTXRC\">https://t.co/OwWzdkjASE</a>",
            "ID": "1863999870832369706",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/feedperuano/status/1863999870832369706",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial de emergencia https://t.co/0aDexTE6Y6 https://t.co/OwWzdkjASE",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:55Z",
            "Timestamp": 1733247175,
            "URLs": [
                "https://ift.tt/mas7SnV",
                "https://ift.tt/DcWTXRC"
            ],
            "UserID": "3100534323",
            "Username": "feedperuano",
            "Videos": null,
            "Views": 16,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999868764643696",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial de emergencia <a href=\"https://ift.tt/mas7SnV\">https://t.co/2ReuGSpJ20</a> <a href=\"https://ift.tt/DcWTXRC\">https://t.co/mZbN0T8qgB</a>",
            "ID": "1863999868764643696",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1863999868764643696",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente de Corea del Sur decreta la ley marcial de emergencia https://t.co/2ReuGSpJ20 https://t.co/mZbN0T8qgB",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:54Z",
            "Timestamp": 1733247174,
            "URLs": [
                "https://ift.tt/mas7SnV",
                "https://ift.tt/DcWTXRC"
            ],
            "UserID": "2348878033",
            "Username": "peruenlanoticia",
            "Videos": null,
            "Views": 21,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863998129999401071",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/adikraj1\">@adikraj1</a> Corea del sur decreta ley marcial contra unos comunistas.",
            "ID": "1863999867787395348",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998129999401071",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Daniel",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1648856478139162626",
                    "Username": "adikraj1",
                    "Name": "adikraj"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/DanielMor47/status/1863999867787395348",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@adikraj1 Corea del sur decreta ley marcial contra unos comunistas.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:54Z",
            "Timestamp": 1733247174,
            "URLs": null,
            "UserID": "1819495668777734145",
            "Username": "DanielMor47",
            "Videos": null,
            "Views": 20,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863998600688078932",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/citydaelights\">@citydaelights</a> el presidente invoc\u00f3 ley marcial (basica% un golpe de estado \"legal\"), el parlamento se re\u00fane a pesar de la presencia de militares en el congreso, votan en contra un\u00e1nimemente<br>falta ver como progresar\u00e1, f\u00e1cilmente puede tomar el poder x la fuerza sin validaci\u00f3n legal",
            "ID": "1863999864016670993",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998600688078932",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "cupid coded (*\u00b4\u02d8`*)\u30fc\u2763\u2763",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1244887608452399110",
                    "Username": "citydaelights",
                    "Name": "maph \u2661\ufe0e"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/aeri_hydrangea/status/1863999864016670993",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@citydaelights el presidente invoc\u00f3 ley marcial (basica% un golpe de estado \"legal\"), el parlamento se re\u00fane a pesar de la presencia de militares en el congreso, votan en contra un\u00e1nimemente\nfalta ver como progresar\u00e1, f\u00e1cilmente puede tomar el poder x la fuerza sin validaci\u00f3n legal",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:53Z",
            "Timestamp": 1733247173,
            "URLs": null,
            "UserID": "1591945655626469381",
            "Username": "aeri_hydrangea",
            "Videos": null,
            "Views": 9,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999863421129164",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Declaraci\u00f3n de la Ley Marcial de Emergencia en Corea del Sur.",
            "ID": "1863999863421129164",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Zaida Edith Jara Barrientos",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/ZaidaEdithJara7/status/1863999863421129164",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863963798656172321",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Declaraci\u00f3n de la Ley Marcial de Emergencia en Corea del Sur.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:53Z",
            "Timestamp": 1733247173,
            "URLs": null,
            "UserID": "1620020858235326464",
            "Username": "ZaidaEdithJara7",
            "Videos": null,
            "Views": 35,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999852457103613",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u2668\ufe0f \ud835\ude50\u0301\ud835\ude47\ud835\ude4f\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude3c \ud835\ude43\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c  \u2668\ufe0f<br><br>*Pol\u00e9mica | El presidente de Corea del Sur invoca la \u00abley marcial\u00bb | El Parlamento declara como inv\u00e1lida la medida | Detalles*<br><br><a href=\"https://rdnvenezuela.com/polemica-el-presidente-de-corea-del-sur-invoca-la-ley-marcial-el-parlamento-declara-como-invalida-la-medida-detalles/\">https://t.co/DeqWEvDGdY</a><br><a href=\"https://twitter.com/editorialgloria\">@editorialgloria</a> <br><a href=\"https://twitter.com/salvemoschacao\">@salvemoschacao</a> <br><a href=\"https://twitter.com/Alexmezza948\">@Alexmezza948</a>",
            "ID": "1863999852457103613",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd94 MEDALLITA",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "3067959675",
                    "Username": "editorialgloria",
                    "Name": "Gloria Cuenca"
                },
                {
                    "ID": "3216973785",
                    "Username": "salvemoschacao",
                    "Name": "Salvemos Chacao"
                },
                {
                    "ID": "976012133396828160",
                    "Username": "Alexmezza948",
                    "Name": "Alex Mezza"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/miguelnieto363/status/1863999852457103613",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u2668\ufe0f \ud835\ude50\u0301\ud835\ude47\ud835\ude4f\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude3c \ud835\ude43\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3c  \u2668\ufe0f\n\n*Pol\u00e9mica | El presidente de Corea del Sur invoca la \u00abley marcial\u00bb | El Parlamento declara como inv\u00e1lida la medida | Detalles*\n\nhttps://t.co/DeqWEvDGdY\n@editorialgloria \n@salvemoschacao \n@Alexmezza948",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:50Z",
            "Timestamp": 1733247170,
            "URLs": [
                "https://rdnvenezuela.com/polemica-el-presidente-de-corea-del-sur-invoca-la-ley-marcial-el-parlamento-declara-como-invalida-la-medida-detalles/"
            ],
            "UserID": "461541876",
            "Username": "miguelnieto363",
            "Videos": null,
            "Views": 28,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999850703941643",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "-Y ahora van y declaran la ley Marcial.<br>-\u00a1No no no... no digas ese nombre, no era mi amigo, solo un conocido, ni eso,  se col\u00f3 en mi lancha, ni lo nombres!<br>-Alberto, vete a un psic\u00f3logo por dios. <br><a href=\"https://t.co/TUca0gryY0\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5B-7MXgAATdVP.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999850703941643",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Runnercervecero",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Runnercervecero/status/1863999850703941643",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999845075222528",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5B-7MXgAATdVP.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "-Y ahora van y declaran la ley Marcial.\n-\u00a1No no no... no digas ese nombre, no era mi amigo, solo un conocido, ni eso,  se col\u00f3 en mi lancha, ni lo nombres!\n-Alberto, vete a un psic\u00f3logo por dios. https://t.co/TUca0gryY0",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:50Z",
            "Timestamp": 1733247170,
            "URLs": null,
            "UserID": "981202847218982912",
            "Username": "Runnercervecero",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999843040915696",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\u2757\ufe0f La ley marcial en Corea del Sur se mantendr\u00e1 en vigor hasta que el presidente decrete su levantamiento, afirman medios locales<br><br>En las im\u00e1genes tomadas por los testigos presenciales se puede ver a los militares de las FFAA de Corea del Sur abandonando el edificio del\u2026 <br><a href=\"https://t.co/3xjlxZwstp\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999795951443968/pu/img/7kXzJXLs2DFOr1Yy.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999843040915696",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Sputnik Mundo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1863999843040915696",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\u2757\ufe0f La ley marcial en Corea del Sur se mantendr\u00e1 en vigor hasta que el presidente decrete su levantamiento, afirman medios locales\n\nEn las im\u00e1genes tomadas por los testigos presenciales se puede ver a los militares de las FFAA de Corea del Sur abandonando el edificio del\u2026 https://t.co/3xjlxZwstp",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:48Z",
            "Timestamp": 1733247168,
            "URLs": null,
            "UserID": "253020963",
            "Username": "SputnikMundo",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863999795951443968",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999795951443968/pu/img/7kXzJXLs2DFOr1Yy.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999795951443968/pu/vid/avc1/1234x720/9M7Iyji0Q6ZzR1pk.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999795951443968/pu/pl/lW0nTnnmR6xD1mUR.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 56,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999474789474611",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83d\udc46 Yoon prometi\u00f3: \u201cErradicar  las Fuerzas Pro-Norcoreanas que quieren desestabilizar al pa\u00eds y promete proteger el Orden Democr\u00e1tico Constitucional contra gobiernos extranjeros\".<br><br>La Ley MARCIAL aplica a todo el pa\u00eds y se proh\u00edbe cualquier actividad contra el gobierno <br><a href=\"https://t.co/U1lQS72ONG\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5B-UMWUAAags2.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999840264274279",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999474789474611",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "LaVoz DelPueblo",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/LaVozGlobal/status/1863999840264274279",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999834606161920",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5B-UMWUAAags2.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83d\udc46 Yoon prometi\u00f3: \u201cErradicar  las Fuerzas Pro-Norcoreanas que quieren desestabilizar al pa\u00eds y promete proteger el Orden Democr\u00e1tico Constitucional contra gobiernos extranjeros\".\n\nLa Ley MARCIAL aplica a todo el pa\u00eds y se proh\u00edbe cualquier actividad contra el gobierno https://t.co/U1lQS72ONG",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:48Z",
            "Timestamp": 1733247168,
            "URLs": null,
            "UserID": "720770649652789248",
            "Username": "LaVozGlobal",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999811059376511",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Tropas comienzan a retirarse del Parlamento tras bloqueo al decreto de ley marcial<br><br><a href=\"https://www.cnnchile.com/mundo/tropas-comienzan-a-retirarse-del-parlamento-tras-bloqueo-al-decreto-de-ley-marcial_20241203/\">https://t.co/mCFBwp4Wvi</a>",
            "ID": "1863999811059376511",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "CNN Chile",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/CNNChile/status/1863999811059376511",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Tropas comienzan a retirarse del Parlamento tras bloqueo al decreto de ley marcial\n\nhttps://t.co/mCFBwp4Wvi",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:41Z",
            "Timestamp": 1733247161,
            "URLs": [
                "https://www.cnnchile.com/mundo/tropas-comienzan-a-retirarse-del-parlamento-tras-bloqueo-al-decreto-de-ley-marcial_20241203/"
            ],
            "UserID": "18248645",
            "Username": "CNNChile",
            "Videos": null,
            "Views": 213,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863979039297294670",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/ecuawolxyz\">@ecuawolxyz</a> <a href=\"https://twitter.com/AlertaNews24\">@AlertaNews24</a> Donde pr\u00e1cticamente no quiere que nadie proteste ni se le vaya en su contra, pero ya la Asamblea vot\u00f3 para retirar esa ley marcial que puso",
            "ID": "1863999806747685172",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863999548563018000",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u0452\u0e4f\u03c1\u044d\u043a.\u0f89 \u1d33\u1d52\u02e1\u1d48\u1d49\u207f \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1434563277036658691",
                    "Username": "ecuawolxyz",
                    "Name": "Ecuawol"
                },
                {
                    "ID": "39692424",
                    "Username": "AlertaNews24",
                    "Name": "Alerta News 24"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Pandora_9405/status/1863999806747685172",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@ecuawolxyz @AlertaNews24 Donde pr\u00e1cticamente no quiere que nadie proteste ni se le vaya en su contra, pero ya la Asamblea vot\u00f3 para retirar esa ley marcial que puso",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:40Z",
            "Timestamp": 1733247160,
            "URLs": null,
            "UserID": "807234523188658176",
            "Username": "Pandora_9405",
            "Videos": null,
            "Views": 2,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999797083959320",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "CoreadelSur",
                "YoonSukYeol"
            ],
            "HTML": "El presidente de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreadelSur\">#CoreadelSur</a>, <a href=\"https://twitter.com/hashtag/YoonSukYeol\">#YoonSukYeol</a>, declar\u00f3 la ley marcial el 3 de diciembre de 2024, en un discurso televisado de emergencia.<br><a href=\"https://elmundo.com.bo/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-en-medio-de-una-crisis-politica/\">https://t.co/M8epLpNhk0</a>",
            "ID": "1863999797083959320",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Peri\u00f3dico El Mundo - Bolivia",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/mundo_bolivia/status/1863999797083959320",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El presidente de #CoreadelSur, #YoonSukYeol, declar\u00f3 la ley marcial el 3 de diciembre de 2024, en un discurso televisado de emergencia.\nhttps://t.co/M8epLpNhk0",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:37Z",
            "Timestamp": 1733247157,
            "URLs": [
                "https://elmundo.com.bo/corea-del-sur-declara-la-ley-marcial-en-medio-de-una-crisis-politica/"
            ],
            "UserID": "1189587246938230785",
            "Username": "mundo_bolivia",
            "Videos": null,
            "Views": 1,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863998795333136541",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/Y_ren_sa\">@Y_ren_sa</a> El presidente declar\u00f3 ley marcial, el ej\u00e9rcito toma el poder de todo. <br>Estaban intentando entrar al parlamento (el partido de oposicion est\u00e1 dentro) pero al no poder se retiraron y parece que ya revocaron la ley marcial.",
            "ID": "1863999764506853566",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998795333136541",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "\u1aa5 Sakura girl \u1aa5",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "2648512740",
                    "Username": "Y_ren_sa",
                    "Name": "M a r i a n a - Salaz \ud83d\udc99"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/imnameim_ara/status/1863999764506853566",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@Y_ren_sa El presidente declar\u00f3 ley marcial, el ej\u00e9rcito toma el poder de todo. \nEstaban intentando entrar al parlamento (el partido de oposicion est\u00e1 dentro) pero al no poder se retiraron y parece que ya revocaron la ley marcial.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:29Z",
            "Timestamp": 1733247149,
            "URLs": null,
            "UserID": "1384299066104815616",
            "Username": "imnameim_ara",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999758395736503",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "-Yo: mami en Corea del sur declararon ley marcial<br>-Mi mam\u00e1: Ay no! C\u00f3mo as\u00ed? Y los muchachos que uds tienen en el ej\u00e9rcito all\u00e1, qu\u00e9? <br><br>Te amo mami \ud83d\udc9e",
            "ID": "1863999758395736503",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Luma\ud83e\udd19\ud83e\udd81#SF9 #Dont_Worry_Be_Happy",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Luma_Mia/status/1863999758395736503",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "-Yo: mami en Corea del sur declararon ley marcial\n-Mi mam\u00e1: Ay no! C\u00f3mo as\u00ed? Y los muchachos que uds tienen en el ej\u00e9rcito all\u00e1, qu\u00e9? \n\nTe amo mami \ud83d\udc9e",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:28Z",
            "Timestamp": 1733247148,
            "URLs": null,
            "UserID": "1380755947740610563",
            "Username": "Luma_Mia",
            "Videos": null,
            "Views": 82,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999738221072866",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "NewsOnDemand"
            ],
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7| El ej\u00e9rcito de Corea del Sur afirma que la Ley Marcial seguir\u00e1 vigente hasta que no sea vetada por el presidente Yoon Suk Yeol de forma oficial.<br><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/NewsOnDemand\">#NewsOnDemand</a> <br><a href=\"https://t.co/8BgVtuX2hG\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999582658498560/pu/img/EdhV7ymIRwjco5Rk.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999738221072866",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 1,
            "Name": "News On Demand",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/OnDemand_News/status/1863999738221072866",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7| El ej\u00e9rcito de Corea del Sur afirma que la Ley Marcial seguir\u00e1 vigente hasta que no sea vetada por el presidente Yoon Suk Yeol de forma oficial.\n\n#NewsOnDemand https://t.co/8BgVtuX2hG",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:23Z",
            "Timestamp": 1733247143,
            "URLs": null,
            "UserID": "1661556925610225667",
            "Username": "OnDemand_News",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1863999582658498560",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1863999582658498560/pu/img/EdhV7ymIRwjco5Rk.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999582658498560/pu/vid/avc1/640x360/Stgdjpy9bYz93i4x.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1863999582658498560/pu/pl/bL-QGcHBW6gK-5Th.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 69,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999731313086747",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur: el Parlamento aprob\u00f3 un proyecto para anular la ley marcial<br><br>\ud83d\udcdc\u274cLa Asamblea Nacional dej\u00f3 sin efecto la medida presidencial con el apoyo de la oposici\u00f3n y el oficialismo<br><br><a href=\"https://www.newsweek.com.ar/el-mundo/corea-del-sur-el-parlamento-aprobo-un-proyecto-para-anular-la-ley-marcial/\">https://t.co/z84wi7J7xm</a>",
            "ID": "1863999731313086747",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Newsweek Argentina",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Newsweek_Ar/status/1863999731313086747",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Corea del Sur: el Parlamento aprob\u00f3 un proyecto para anular la ley marcial\n\n\ud83d\udcdc\u274cLa Asamblea Nacional dej\u00f3 sin efecto la medida presidencial con el apoyo de la oposici\u00f3n y el oficialismo\n\nhttps://t.co/z84wi7J7xm",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:22Z",
            "Timestamp": 1733247142,
            "URLs": [
                "https://www.newsweek.com.ar/el-mundo/corea-del-sur-el-parlamento-aprobo-un-proyecto-para-anular-la-ley-marcial/"
            ],
            "UserID": "1254857666842841099",
            "Username": "Newsweek_Ar",
            "Videos": null,
            "Views": 70,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999708831559875",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "La Fiscal\u00eda del Estado, que depende de Pedro S\u00e1nchez, act\u00faa como defensa particular del hermano de Pedro S\u00e1nchez. Corea del Sur y su ley marcial, dec\u00edais.",
            "ID": "1863999708831559875",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": true,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda S\u00e1nchez Galera",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/sanchezgalera/status/1863999708831559875",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "1863973316765049199",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 1,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "La Fiscal\u00eda del Estado, que depende de Pedro S\u00e1nchez, act\u00faa como defensa particular del hermano de Pedro S\u00e1nchez. Corea del Sur y su ley marcial, dec\u00edais.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:16Z",
            "Timestamp": 1733247136,
            "URLs": null,
            "UserID": "372216955",
            "Username": "sanchezgalera",
            "Videos": null,
            "Views": 95,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999689592304037",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "Presidente Corea del Sur declara \u201cley marcial\"; denuncia oposici\u00f3n simpatiza con el Norte <a href=\"https://www.dominicanoahora.com/internacionales/presidente-corea-del-sur-declara-ley-marcial-denuncia-oposicion-simpatiza-con-el-norte/\">https://t.co/rh4vAD7yJg</a>",
            "ID": "1863999689592304037",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Dominicano Ahora",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/dominicanoahora/status/1863999689592304037",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "Presidente Corea del Sur declara \u201cley marcial\"; denuncia oposici\u00f3n simpatiza con el Norte https://t.co/rh4vAD7yJg",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:12Z",
            "Timestamp": 1733247132,
            "URLs": [
                "https://www.dominicanoahora.com/internacionales/presidente-corea-del-sur-declara-ley-marcial-denuncia-oposicion-simpatiza-con-el-norte/"
            ],
            "UserID": "244393266",
            "Username": "dominicanoahora",
            "Videos": null,
            "Views": 87,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863968002166652990",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/ElNecio_Cuba\">@ElNecio_Cuba</a> Si es una dictadura\u00bfPor qu\u00e9 el parlamento gan\u00f3 con 190 votos para quitar la ley marcial a comparaci\u00f3n de los 0 votos a favor de la ley marcial?",
            "ID": "1863999686467596662",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863968002166652990",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Juan Diego 123 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1476621826369466372",
                    "Username": "ElNecio_Cuba",
                    "Name": "El Necio"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/JuanLaz27106100/status/1863999686467596662",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@ElNecio_Cuba Si es una dictadura\u00bfPor qu\u00e9 el parlamento gan\u00f3 con 190 votos para quitar la ley marcial a comparaci\u00f3n de los 0 votos a favor de la ley marcial?",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:11Z",
            "Timestamp": 1733247131,
            "URLs": null,
            "UserID": "1478785482129608704",
            "Username": "JuanLaz27106100",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999683938451588",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "lo unico que se de la ley marcial es por youth of may",
            "ID": "1863999683938451588",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "sh",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/WintersPassage/status/1863999683938451588",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "lo unico que se de la ley marcial es por youth of may",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:10Z",
            "Timestamp": 1733247130,
            "URLs": null,
            "UserID": "119527063",
            "Username": "WintersPassage",
            "Videos": null,
            "Views": 5,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863948612176072710",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/GabrielTurc45\">@GabrielTurc45</a> <a href=\"https://twitter.com/ElTrumpista\">@ElTrumpista</a> Me parece un poco extremo comparar una ley marcial con un r\u00e9gimen donde te cae el presidente a sacarse una foto con tu familia y si no sonre\u00eds te fusilan.<br>Igual reitero por las dudas que no te haya quedado claro: no me parece un ideal ni algo bueno la ley marcial.",
            "ID": "1863999673687478413",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863998986362699937",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Sad man's parade",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1837225174233493504",
                    "Username": "GabrielTurc45",
                    "Name": "el gordo Dawn"
                },
                {
                    "ID": "1394436206679756803",
                    "Username": "ElTrumpista",
                    "Name": "El Trumpista"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/OsvaldoSupport/status/1863999673687478413",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@GabrielTurc45 @ElTrumpista Me parece un poco extremo comparar una ley marcial con un r\u00e9gimen donde te cae el presidente a sacarse una foto con tu familia y si no sonre\u00eds te fusilan.\nIgual reitero por las dudas que no te haya quedado claro: no me parece un ideal ni algo bueno la ley marcial.",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:08Z",
            "Timestamp": 1733247128,
            "URLs": null,
            "UserID": "360937306",
            "Username": "OsvaldoSupport",
            "Videos": null,
            "Views": 3,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863999651428381141",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "Internacional",
                "presidente",
                "CoreadelSur",
                "emergencia",
                "surcoreano",
                "CoreaDelSur",
                "LeyMarcial",
                "opositores",
                "Ley",
                "ULTIMAHORA"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/Internacional\">#Internacional</a> | Presidente surcoreano declara ley marcial de emergencia |<br><br>El <a href=\"https://twitter.com/hashtag/presidente\">#presidente</a> de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreadelSur\">#CoreadelSur</a>, Yoon Suk Yeol, decret\u00f3 la ley marcial de <a href=\"https://twitter.com/hashtag/emergencia\">#emergencia</a> argumentando<br><br>Info: \ud83d\udc47\ud83c\udffb <br><br><a href=\"https://bit.ly/3BbT3re\">https://t.co/KMunjmEQKS</a><br><br><a href=\"https://twitter.com/hashtag/surcoreano\">#surcoreano</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/CoreaDelSur\">#CoreaDelSur</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/LeyMarcial\">#LeyMarcial</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/opositores\">#opositores</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/Ley\">#Ley</a> <a href=\"https://twitter.com/hashtag/ULTIMAHORA\">#ULTIMAHORA</a> <br><a href=\"https://t.co/MO1VAj6Scf\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/Gd5BzUyWgAAEcBV.jpg\"/></a>",
            "ID": "1863999651428381141",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Acueducto Noticias",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/acueductoonline/status/1863999651428381141",
            "Photos": [
                {
                    "ID": "1863999645786996736",
                    "URL": "https://pbs.twimg.com/media/Gd5BzUyWgAAEcBV.jpg"
                }
            ],
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#Internacional | Presidente surcoreano declara ley marcial de emergencia |\n\nEl #presidente de #CoreadelSur, Yoon Suk Yeol, decret\u00f3 la ley marcial de #emergencia argumentando\n\nInfo: \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nhttps://t.co/KMunjmEQKS\n\n#surcoreano #CoreaDelSur #LeyMarcial #opositores #Ley #ULTIMAHORA https://t.co/MO1VAj6Scf",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:32:02Z",
            "Timestamp": 1733247122,
            "URLs": [
                "https://bit.ly/3BbT3re"
            ],
            "UserID": "1928676331",
            "Username": "acueductoonline",
            "Videos": null,
            "Views": 31,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000245027192919",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": [
                "HonduredNoticiasInternacionales"
            ],
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/hashtag/HonduredNoticiasInternacionales\">#HonduredNoticiasInternacionales</a> | El Parlamento de Corea del Sur aprueba levantar la ley marcial con 190 votos a favor. <br><a href=\"https://t.co/2qq7JJnNwm\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1864000157546643456/pu/img/x_SopazYQDHuJlDw.jpg\"/></a>",
            "ID": "1864000245027192919",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Hondured 13 Oficial",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/HonduredOficial/status/1864000245027192919",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "#HonduredNoticiasInternacionales | El Parlamento de Corea del Sur aprueba levantar la ley marcial con 190 votos a favor. https://t.co/2qq7JJnNwm",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:24Z",
            "Timestamp": 1733247264,
            "URLs": null,
            "UserID": "1636415990522167300",
            "Username": "HonduredOficial",
            "Videos": [
                {
                    "ID": "1864000157546643456",
                    "Preview": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1864000157546643456/pu/img/x_SopazYQDHuJlDw.jpg",
                    "URL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1864000157546643456/pu/vid/avc1/1280x720/W-TCg5pdYMfPS0ZN.mp4?tag=12",
                    "HLSURL": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1864000157546643456/pu/pl/_XIEN7qtJ__g14h2.m3u8?tag=12"
                }
            ],
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1863962558874476773",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "<a href=\"https://twitter.com/UHN_Plus\">@UHN_Plus</a> Porque ley marcial",
            "ID": "1864000227734089860",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "1863962558874476773",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": true,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Olgalucia duran",
            "Mentions": [
                {
                    "ID": "1625577357883875328",
                    "Username": "UHN_Plus",
                    "Name": "UHN PLUS"
                }
            ],
            "PermanentURL": "https://twitter.com/Olguisummer/status/1864000227734089860",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "@UHN_Plus Porque ley marcial",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:20Z",
            "Timestamp": 1733247260,
            "URLs": null,
            "UserID": "897148070202417152",
            "Username": "Olguisummer",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    },
    {
        "Tweet": {
            "ConversationID": "1864000212588494924",
            "GIFs": null,
            "Hashtags": null,
            "HTML": "El modelo era Corea, pero la del Sur: \"Nuestro Congreso se ha convertido en una cueva de criminales (...). El Congreso se ha convertido en un monstruo que colapsa el sistema de democracia liberal\" (Declaraci\u00f3n de ley marcial).  <a href=\"https://www.nytimes.com/live/2024/12/03/world/south-korea-martial-law?smid=tw-share\">https://t.co/VG8Vvg7Gmu</a>",
            "ID": "1864000212588494924",
            "InReplyToStatus": null,
            "InReplyToStatusID": "",
            "IsQuoted": false,
            "IsPin": false,
            "IsReply": false,
            "IsRetweet": false,
            "IsSelfThread": false,
            "Likes": 0,
            "Name": "Ignacio Zuleta",
            "Mentions": null,
            "PermanentURL": "https://twitter.com/IZuleta/status/1864000212588494924",
            "Photos": null,
            "Place": null,
            "QuotedStatus": null,
            "QuotedStatusID": "",
            "Replies": 0,
            "Retweets": 0,
            "RetweetedStatus": null,
            "RetweetedStatusID": "",
            "Text": "El modelo era Corea, pero la del Sur: \"Nuestro Congreso se ha convertido en una cueva de criminales (...). El Congreso se ha convertido en un monstruo que colapsa el sistema de democracia liberal\" (Declaraci\u00f3n de ley marcial).  https://t.co/VG8Vvg7Gmu",
            "Thread": null,
            "TimeParsed": "2024-12-03T17:34:16Z",
            "Timestamp": 1733247256,
            "URLs": [
                "https://www.nytimes.com/live/2024/12/03/world/south-korea-martial-law?smid=tw-share"
            ],
            "UserID": "155129878",
            "Username": "IZuleta",
            "Videos": null,
            "Views": 0,
            "SensitiveContent": false
        },
        "Error": null
    }
]